垃圾page hidden agenda唔好再盲撐新蒲崗班band撚（有片）

講漏咗：admin阿和聽講係熱狗

大聲到咁好意思屌人唔撐本地音樂成班腦裝屎

so9sad

即刻比人負皮咗希望只係你錯手

你老尾夾硬逼人唔瞓聽你開Pband友惡晒

屌 我標題都幫熱狗諗埋
黃已完逼害夾band友
香港本土樂壇已死

好誇張

pish

CLS 大聲到

條片11月拍
即係咁多個月都冇諗住整好隔音
仲可以屌返議員轉頭

band撚：又唔係我

聽日應該比人抄咗嚟用

呢到印象中唔係原po講嘅義發
都係個到附近不過入多少少

本地音樂大曬

工廠區憑咩要我靜？屌你老母
對面街住宅區居民：😦😦😦

隔離post有人話係前一條街

唔係義發就係義發對面嗰棟

不過隔多一條馬路咁大把，應該都幾影響住宅區

原來舊年4月嘈到而家
其實d居民都幾忍得

痴線，原來係嘈到咁樣
我本來以為係呢個聲量嘅低幾倍
但無諗過差唔多好似中央咪廣播咁

青山友定band友

呢個係後一條街，附近全部都係工廈，冇民居

差唔多成年以為半年左右

但你呢條片明顯唔係夾Band聲喎

我屌 勁過廣場舞大媽
仲要凌晨已經唔係犯唔犯法問題
咁樣阻人訓教 打band個班人個心唔虛架咩
叫居民將就下 點知現實大聲咁離譜 有冇丁點良知呀

咪一樣咁嘈定係要度下分貝先

冇人理
呢段片好明顯開P唔係夾Band

做咩半夜訓教

普通玻璃窗貼紙
乜鳩隔音都唔做
想唔嘈都難，仲要屌翻人轉頭

好心連隔音都冇錢整就咪撚學人夾band啦
同啲渣垃圾H車但係又要改條響喉黎自high既窮撚MK有咩分別

有唔同，佢呢度低層平台，間唔中先一次，義發天台差唔多每星期一次，對面唐樓會食到正

總之聲就係咁大

根本唔係夾band聲
柒少陣啦

我首先唔評論佢哋係咪夾緊band
過咗12點仲可以咁撚大聲真係惡搞，呢個已經係公德心問題

睇#35

嘈到咁抵屌

但問題係你將開P班友入咗班Band友數

睇標題

深圳Disco
香港文化沙漠呀
音樂人又比人迫害呀

屌你咁撚大聲

我有夾開都幫唔落

租工廈買隔音綿應該唔難

班band友係咪已經弱聽聽唔到

點聽得出係band友
似大陸喱party

唔撚使審，肯定係
學埋佢大佬鄭議員d on9野以為自已好好笑

咁其實係唔係同一班人黎？

咁樣拍片都咁大聲

有冇人識將手機入面嘅片放上嚟

點呀

呢條呢

我地同步咗

香港樂壇已死

佢哋乜都屌一餐
主流音樂同頒獎禮又屌
搶耳音樂節,本地薑wow and flutter,呢啲又屌
關於hocc,c allstar嘅嘢又屌 (hocc喺HA搞過show,唔知係咪積咗怨)

好癲喎

晚晚有免費concert聽，唔收返你錢算係咁

推你 大聲就band sound

幫你地擺埋另一條

你應該驗下個腦

班居民咁都忍到.... 勁撚到

係上年4月已經搞到報狗

幫你推一下

唔知啊
都隔咗幾個，都唔知係同一班人

硬係要搞衰本地音樂嗰朵

衝出嚟柒

本地音樂垃圾成咁 都唔知撐乜

呢段應該係開P
但區議員fb comment覆咗兩段片

你睇個區議員個page
跟本隔個禮拜就要凌晨去跟進

有咩事攞本土兩隻字出黎擋
慘在真係有柒頭上當

你po錯嘢都要俾你屌

痴撚線

Push

事主？

band 友 ： 呢啲聲係開P ，我個啲好靜嘅

即係區議員次次都凌晨走落去
佢係咪住工廈？

thx

班傻閪熱狗衝哂出竹水
你夾ban大哂？衰撚到有錢夾ban無錢做隔音/吸音？仲要賤到開哂窗黎玩？
#人熱狗便腦殘

好撚慘
啲狗屌佢
居民屌佢
Band 友屌佢

隨時dq 貼錢打工

佢似曲啦

睇pin

上左熱門啦，啲band仔過份左

依家咪有囉，對返標題啦
點呀柒頭皮

好想當面俾佢兇 咁撚型

係勤力

band

多謝ching

Rock and roll never sleeps

熱狗係惡啲

屌你老尾成班人係到玩道德綁架
"係咪唔支持本土音樂"
"冇band房就冇indie"
"做咩唔屌埋啲飛車黨"
"唔好拎地契嚟講"
"嘈音條例唔cover工廈"

姐係話同區根本燥音問題嚴重

繼續賴，今次賴乜好？打鼓姐都唔係夾band？

熱狗 : 你有不滿=助長極權 你係鬼

黃屍報狗

縮番入老母個愛滋閪啦傻鳩

聽講咁咋

度撚咗分貝未？依家係咪超咗標先

Hidden Agenda 本身做本地 indie 野做得好好既
只不過盲撐都好心睇下幾影響人先...

幅圖型撚到

一次做壞自己個名好似渣狗假民主投票咁

屌你哩啲人真係好黑人憎，夾band夾撚到咁仆街
重衰撚過夜媽媽改喉係度用低波比大油既mk車

大聲到

根本唔關工廈事 你凌晨夾band 嘈撚到人就係錯喇
仲話咩日頭唔洗返工
你十點先放工？唔識早啲玩？唔識星期六日玩？

你就可以日頭返工 夜晚尋歡
我就日頭返工 夜晚聽你尋歡

大撚把工廈遠離民居你唔撚搵？

起左底未 咁撚串嘴

想cap你圖扔上去打阿和塊面

嘈到咁都要死撐發脾氣嘅話，唔關黄藍事，只係一班死mk

條友跟本盲撐
點解人地個個夾band都無spk班友夾得咁撚衰先

呢個樓主pin左佢啦
班band友好似大哂咁

有隻惹唔起嘅band狗向屌過佢同投訴過佢嘅人落咗戰書

Pin咗好撚打得

推到隊野收皮啦

早排土瓜灣響喉撚比區議員影相報狗又係到嘈
呢啲活動嘈撚到人訓覺

話知你和平盛世定極權暴政 都要死埋一邊啦

FB留言班band友惡撚過狗
隔離街都嘈到 仲屌返人轉頭話逼死band仔
成班彈結他彈上腦？

我po錯片又會比人屌

之前佢地個場好慘, 比人逼害到傻
個時都未有社運
但九龍灣個場晚晚輪住一係比黑警玩, 一係比入境處玩, 一係比地政玩, 一係比食環玩
最後就無做九龍灣個場

你老母又食煙又屙尿又望鏡頭 好撚型

clubhouse 有人開左台

所以就怪區議員？

個HA fb仲死撑

又想spin
成班自私撚

拿我無咁講呀下
只不過係想講番佢地本身做indie野做得好好
上面都講左覺得佢唔應該盲撐

你半夜搞到民居就係問題 唔係HA=大晒

黃區議員就係代表居民 係民意要佢地收聲

好撚缺德

我指條戇鳩

佢比人搞 我都聲援佢 仲有入場支持
但佢地一聽到 band 同 工廈 就起晒槓咁做乜鳩

如果有人喺佢隔離嘈到佢夾band 佢咪又係會屌

其實有大把自律既band友
但佢地咁樣衝出黎
搞到好似個個band仔都好似佢地咁on9咁

咁撚串 印返幾百張貼街招係新蒲崗工廠區

但真係睇完留言，個個都冇腦撐啲留言係連登po出咗之後先正常啲

夾band搞地下音樂對香港文化發展點會冇幫助
但個問題係可唔可以搞好啲隔音先

Hidden agenda有邊個冇？

呢位係和哥？
真係好撚惡咁饒命啊大俠

附近有冇非工廈住宅先 有就梗係唔啱 冇既話有咩問題

個問題其實就係有

聽完只幫band友，屌柒區議員

自己有玩音樂但都唔多明點解咁多人盲撐得落
好迷

隊野分分鐘同ha冇關,呀和條柒頭就一馬當先沖出黎扮係香港indie之父去死攬

講咩？

推

班公安之前拍個套 守城 嘈到成村人訓
個時有議員 蓮登勇武 走出黎 去投訴下 舉報下 屌下 起下底 咁就好lu

持平撚: 度咗幾多分貝未?

無人支持本地陰樂人

有 成排唐樓 一街之隔

Hidden agenda仲問人攞證據
要攞證據啫係唔係住個頭
憑咩咁串

想講呢個區議員都算勤力，作為素人都跟嘢跟得好足，咁都要俾人屌真係慘

好近

而家咪有證據

認真 搞venue比政府煩同自己band房影響到人又唔同喎 我都唔知佢做乜

你迫害band撚
夾band無聲仲叫夾band?

區議員無抗壓力
區議員要受屌
區議員比人屌係教佢做野
區議員年紀太細無做經驗
區議員只識投訴無溝通

班戇鳩拉到去講band仔係工廈生存問題嘛

叫佢地搬去爵祿街住啦
咁忍得

岩岩睇完Hidden Agenda個page
真係痴撚線惡撚過黑警

其實工廠區係咪真係可以夾band 啊？
隨時俾人舉報非工業用途或者違反地契啊？

想知咩黎

阿叔食鹽多過你食米

Clubhouse 嚟

我諗佢差唔多意思

另一個Post有人話吸音棉同隔音棉唔同

湯兆昇表示加添吸音棉有助隔音：「一般來說薄或硬的物料，如玻璃的傳聲會好一些，玻璃是脆但硬的。而軟、厚身、多孔的物料傳聲會差點，例如吸音板或吸音棉屬於棉質多孔物料，原理是讓聲音進入後在氣孔內多次反彈，撞來撞去，令聲波消耗能量，從而被吸收。」

直接同個到居民交換屋訓體會下就最快最好

咁唯有對面樓啲人晚晚報狗同佢鬥癲

係喎！要人地實名投訴呀住邊座邊樓都要講得清清楚楚

去溝通比班band 友打撚死

笑撚咗，你屌人就得，人屌你就唔得
BAND仔果然係被迫害嘅一群呀

真係痴撚線
係條街到都好似係現場淨係中間隔左幅牆咁聽
真係似PA

區議員做得d咩啊其實，政府都架空晒佢地啦

佢好似真係有上門搵過唔知點收科

對面馬路已經係

區議員係有不足 但spin到咁遠 當區居民就覺得你唔嘈咩

囂張跋扈到........

跋扈到.....

如果我係呢個區佬，真係心諗：「好撚驚呀真係。無咗你band仔票真係會死呀？你班band仔嚟租工廈架咋，住客都唔係，隨時住緊大西北。你係當區選民先算啦！而家我班老細（當區選民）就真係叫我做野啦。」

平時果區有咩事好快都即刻到
之前個果建制雷X蓮廢到

大半年都無改善賴人唔識溝通
正宗無賴

唔係話拍門無人應咩

乜水

其實佢地唔好睇到自己咁重要
Indie band係我眼中無睇法
亦無聽過人憎佢哋

唔係喺自己屋企隔離爽聲唱就叫人包容
十足十啲支那狗咁

band仔話要實名舉報啊
其實佢哋正職係咪做狗？一撚樣

係唔同

但正常唔開晒窗
已經唔會個議員條片咁樣嘈法

仲有即使入面舖係吸音棉
出面聽入去都會細聲好少
實咗嘅聲同爆開晒嘅聲 db完全唔同

黃大仙區議員黎
唔知做乜9 同一區都玩內鬥
好撚失望

之前新蒲崗有珠寶店俾人打劫佢又去跟，唔知關佢咩事，留返俾d狗做啦

工廈夾band隨時俾人舉報非工業用途或者違反地契啊

公民黨 呢個時候仲出嚟抽水

到底HI親佢邊條線 起哂鋼咁
人地淨係講噪音問題 講到迫d音樂人走投無路咁

建議區議員整個懶人包出黎
整合左咁耐以黎收到既投訴
拍過既片 俾大家易d follow

班band仔無票
而且我相信依家啲區議員唔會諗有下一屆

根本成班band 友唔知頭唔知路走去盲撐

夾緊hell song咁wor
Cls三更半夜零隔音咁

上個Post位巴打咁講

佢唔係用黎隔音嘅，佢既作用係痴咗之後個室內空間冇咁彈聲去除一D 不必要嘅回音，比個空間內嘅人聽得準確同舒服D佢冇乜隔音效果要隔音其實要成幅牆從新整過先 work

我就比較信大學講師

痴撚線！夜晚晚大聲到咁！
扯咩本地音樂落水
咪影衰音樂人啦

仲有條區佬做和事佬
真係聲大就正義

認真失望 呢個時候出黎玩內鬥

公民黨同區區議員
黃大仙全黃色所以唔洗批鬥黃藍就互片

佢哋只會諗自己
而且覺得區議員咩到要做

班band撚以為自己好撚不羈
痴線嘈到成村人訓唔到覺仲覺得人地打壓佢
就為左你地既興趣要成班街坊就佢地？

btw諗起譚杏藍

白兵條硬膠仲屌柒個區議員話人篤灰

唔錫身又唔見佢落去睇下？
抽水都唔係咁抽啦

班band撚同支那人有咩分別

去佢Facebook 睇
隔幾個post 就有一個講工廈噪音 有晒時間地點
有啲有片

無facebook

呀和做咩唔入黎同大家傾計,淨係龜係自己地頭圍爐,聽朝又借其他小事發爛咋話香港indie界生存唔到

成堆熱狗講野口吻一鳩樣仲好意思話人屈熱狗

講真 對HA好失望 之前都撐佢地 但今次擺明係band友唔岩，咁都要死撐同spin 走，講一堆根本唔係論點既野

同一個分貝嘅聲嘅sound signature唔同 你個percieved volume都唔同 好似落雨聲 同 車聲就算同一個分貝 你都係覺得車聲嘈啲

有個fun fact係眾志office都係果度
呢單野真係可以大亂鬥

開門仲驚啦 因間打9佢

呢單野完左就unlike,香港indie唔一定係靠佢地先做得起

其實人地講得幾好

絕對有方法去處理好d呢個問題

靠佢地做就死得啦，是非不分

我主要想講係即係唔係隔音棉而係吸音棉
痴咗都係會有分別

真係幾大聲

嘈撚到咁 仲發爛渣話香港人搞死音樂

其實post張相又點樣公審
又無講係邊層邊個單位

關分貝乜撚事
啲狗要落案起訴你就要度分貝姐
就咁屌你嘈撚住曬都要度分貝？
咁屌警暴洗唔洗度吓隻狗扑落去幾大力先屌吖？

認真，呢個Post都唔算公審
其實只係交代自己有做嘢
有去到現場
但佢後續回應就..

佢唔算錯但個講師講得比較準確

通俗啲解釋
吸音棉主要作用
的確係令一個室內環境嘅聲變得實在
好似你喺一間空房內或廁所內講野都有回音
咁樣玩音樂一定唔得
所以需要痴吸音棉
你幻想由廁所變咗走入棉被入面咁

咁你喺棉被入面唱歌
又的而且確 喺出面聽係細聲咗好多架
同你喺空房鳩叫嘅聲量完全唔同
所以吸音嘅設備一樣有隔音作用

陳啟淳就係之前已上過去，
中層嗰d就啋佢都生芒果，天台嗰班直頭唔應門。

比你係陳啟淳，仲可以點？
唔通真係好似阿和班信徒咁，幫手屌鳩返d居民：「住得工業區就預咗嘈架啦，頂唔順你咪搬囉」？咁就條氣順晒？

自問都成日撐indie，疫情前一年最少都去五六次livehouse
對撚住民居咁樣嘈法，都真係撐唔落，有冇諗過你係度夾得好開心，人地分分鐘第日七點起身過海返工？定又想恥笑人黎生？
是其是非其非得唔得呀，對住果班唔係港共，係活生生既居民嚟㗎

尊重嘅野就互相嘅。你咁樣嘈鳩其他市民，仲要咁撚串
人地點會尊重你地嘅音樂？唔好搞臭香港音樂個朵啦，其他band仔多得你唔少

博出位

都唔駛話咩隔音
班仆街只要肯唔開門開窗根本就唔會咁嘈

佢應該係匯報返俾居民知
講真丫 班band仔咁既態度
到宜家都唔覺自己有錯
重有咩方法可以處理

佢又唔係開名 又冇影人樣 點樣公審
有居民投訴 佢PO上自己個page同居民交代自己跟進緊都叫公審?
仲有班BAND加起碼嘈咗幾個月 區議員都講咗佢有上門拍門但班友扮無人唔應門 咁係邊個唔想溝通

佢以前都係咁樣向居民交代但今次變成批鬥，不過佢後續回應就

9up: 無講係邊層邊個單位 有人反而會覺得你拎晒全部band仔出嚟審判 唔係對個班特定嘅人 話你哋玩啲嘢嘈撚住晒etc(平時聽埋聽埋果啲偏見) 之後上頭

可能係咁嘅原因 先成班友跳出嚟

明明就係band友錯
但就係咁搵咩本地音樂呀個d出黎做檔箭牌
仲要咁既態度

呢班濕鳩band友係咁話香港做唔到音樂 黃絲港豬唔配有好音樂聽
吹捧自己為好音樂甚至代表全香港好音樂 死開啦雜魚

HA 係重要
但香港live house都唔淨得佢一間 HA收咗皮幾次 香港indie仲愈嚟愈多人聽

夾band唔係問題
你半夜嘈撚到劏豬咁
人地投訴你 就屌7人唔尊重佢地

大佬呀 咁你有無尊重下人啦地居民呀
人地都要第朝早起番工架

其次，話人地一心想趕絕你地，無諗過共存？？
大佬，我係個頭做野 成日12點幾走
都聽到d鼓聲嘈到拆天咁
都成半年啦⋯⋯
你有心解決呀 就唔會個個星期比人嘈啦
個區議員 個個星期訓訓下要起身柯夜尿咁幫你執屎
人地唔忟就假啦
個個星期半夜去工廠區勸你地
你地又唔撚聽
正常人都會想串狗你地啦？
做區議會姐 你叫係耶穌咩
要包容你幾多次呀？

夾band唔係大晒
想互相包容都得
咁你地咪就番人地作息時間夾囉
夾先一個幾鐘唔會死呀？
大家好黎好去 比人訓下啦

即係唔做嘢先正常？

你講緊D濕鳩band友既回應?

自己對號入座就怪人........

本地音樂就係呢班人搞臭個名

兩邊都係啦
Band友屌完佢，佢又發晦氣咁回應

第二區區議員都黎抽水

原來真係抽水

最憎啲整嘈音既人
肺炎屈係屋已經慘
仲要焗聽你夾band

屌曬兩邊

抽錯火水喇

我反而覺得陳啟淳算忍到啖氣了，呢個零鐘連登有post 時，先叫做多d人入佢個page撐佢。

早兩三個鐘，阿和出post屌後，基本上9成入陳啟淳個page嘅都係郁鳩佢，d說話難聽同囂張跋扈到......

無追post
想問點解唔日頭夾band
跟房署平日唔知幾點後同星期日全日唔比裝修既時間囉

個個話個議員發脾氣
成班band友係人fb打橫黎講，吹到呀議員抹殺左佢地成個音樂事業咁
仲點叫人講道理

係邊度有講話嘈左幾個月？

最撚好笑見到隔離post有人盲撐
屌話繼續返工做港豬 搵錢最重要
係班band友無錢玩閪到音樂咩

你追返佢個page
上年11月都有片了

條葉錦龍真係
人地嘈住居民成村人都話叫拎出來公審

不如佢講下點私了？
人地都唔撚理個區議員，惡撚到咁你重同人地講溝通

拎件事出來講你又扮大袋話要好好溝通
真係飯民來

佢個Post啲Band仔惡到仆街一回事
佢後續回應係一回事
佢叫人搬走喎
唔撐Band仔嘈到人，都唔代表要撐佢叫人搬

我已經膠得好明顯。。。

痴撚線 夾band玩音樂大撚哂嘅

件事變到越嚟越複雜

原先只係噪音問題已經變成熱狗 band 友對黃絲

係就好呀
想睇carmen 區議員點拆
咁撚威呀啦

以為黃大仙得譚姓區議員戇鳩
原來

班band友自己唔好返工咪可以日日朝9晚5夾band囉

講得好岩
見到D band友上哂腦 拎埋工廈條例同藝術發酵黎講做咩
人地唔係要將你趕盡殺絕 叫你唔好咁嘈姐

平日唔使返工？

有冇多啲片?

因為佢假假哋都叫區議員，公眾人物
啲Band仔可以冇PR，但佢要有

哇，佢都上埋水站邊
今鋪有排嘈

有錢我都洗撚住新蒲崗咩
啲band仔論點弱撚到 講撚到依啲窮撚可以揀住邊咁

你睇到條片好似11月拍嫁啦
跟住有居民話上年4月已經開始

有兩條啦

跟黨的 大多數啦 不意外

估唔到咁on9

凌晨開sum 41 concert 比全區居民聽係點都講唔過去架啦 笑死炒曬車

sor 我真係認真咗

我都係唔好喺度打壓本土擾民文化

陳啓淳個fb間唔時就update有band友夜晚嘈到街都聽到
已經出咗幾個post横跨咗一段時間

呀和仲撐緊 我係果幾條友見到柒咗仲有咁多人撐真係多謝晒

黃貫中：屌鳩港共唔比開戶外演唱會
現代indie：凌晨12點係民居對面夾band仲要屌返人轉頭

無錢就咪鬼學人租天台啦自私鬼

忍唔住要share返呢條

十成九睇左小小野就d band友衝出來柒
音樂唔係嘈音，但都唔撚係咁樣夜晚嘈撚住居民下話

呢d自私撚樣社會垃圾拎晒去堆填就啱喇

呢單真係少部份人一次過影衰晒全部Band仔

今次真係世界大戰，被啲藍屍恥笑，好心班band友柒左就收皮啦，仲係到死撐

我都想凌晨12點係天台播大慈大悲咒

痴線 第一點如果執正黎做報撚左警啦 仲有得比你嘈咩
第2點 音樂唔係噪音 但你凌晨玩係騷擾呢

咁放工玩到10點，星期六又一日
其實好多時間 唔需要凌晨囉
你話返shift放好夜 咁唔該重新考慮下你自身係咪可以夾到band

OMDB

今次仲釣埋班唔知頭唔知路
ON99想抽水順便扮大袋既區議員出黎

點解我玩假膠次次都比人當真心

下次試吓喺高登音樂台個Admin屋企門口大大聲播歌
係音樂就冇問題

你又唔洗拉埋音樂成就黎講
由頭到尾個問題都只係嘈親居民

姓劉嗰個

黃大仙隻辣花
一老一嫩
香文與珈汶

點解班友可以咁弱智
叫佢地唔好凌晨嘈親人咁簡單既要求都做唔到？

姐係叫小朋友唔好周街痾尿咁姐
咁都可以嘈咁耐
仲理直氣壯覺得周街痾尿係啱
痴撚線

人地傾到咁火咁認真
你玩膠d人邊下下get到

D band友仲講到陳啟淳幫手打壓佢地咁。
比著係譚姓區議員，呢半年日日報狗啦，玩到你班band友日日中599G都仲得。
（而我亦都可以話，區議員玩到日日報狗，喺箍票嘅效用一定大過取悅你班工廈租客）

而家係班band友話人打壓佢地在先

唔好撈埋嚟講啦，係咪有卓越貢獻就可以唔做隔音練歌?
問題根本唔係有冇卓越貢獻
而係好簡單，夾Band練歌留意吓音量
痴多啲吸音棉同玩時閂窗
已經唔會有咁多問題

我標題已經明屌班band友啦

慘呀
佢個post好多band仔插佢
但佢又回應得串柒柒咁... 唔係咁好睇囉

兩位都公民黨出身

公民袋咁撚夠疆走黎抽火水

一方面話唔俾佢地夾band係打壓香港樂壇
一方面又唔俾人質疑對香港樂壇既貢獻？
姐係公你贏字我輸姐

最後兩邊互屌

又開多包花生

根本就係啲傻閪將自己冇人聽啲不滿發洩哂係條on9區佬到
影張打卡相講到endorse極權又剩，上崗上線仲勁過支共

stone撚咗啦屌佢凌晨仲大大聲嘈撚到人 就係到spin去憎band仔睇死本土音樂 條友根本都唔知自己係到講乜

佢地將自己講到唔俾佢地擾民香港就無音樂wor
咁係咪真啊? 係我就屈服囉支持立法所有居民必須通宵聽佢地吠囉

咁撚自私行為， 同藍有分別咩？

兜得柒撚到
點規劃都好 唔會半夜唔閂窗夾band嘈到人訓唔著囉

垃撚圾

咁自私同冇公德心影衰香港音樂圈

半夜12點根本可以直接報警

你睇返班band 仔喺兩三個鐘前講d野幾打橫嚟講、幾難聽？

陳啟淳我真心覺得佢回得算斯文了。

之前我記得ha搞咩走火警演習之類比消防睇 譚文豪都係度 亦都有喺立法會幫佢哋出過聲 可能係果排開始同ha班搞手熟咗

話人揀新蒲崗工廠區住嗰啲，
人地棟唐樓1963年入伙，有雞定有蛋先呀
點估到60年後有班自私撚喺對面棟工廈半夜夾band

你咁講就太on9
本身支持本土音樂 同 深夜夾band嘈到住宅 就無掛勾
不過睇你都唔撚聽indie先會咁

今次件事明顯係黃議員唔撚識撈柒左先,但之後ttn 阿和就更加衝出黎柒
明明係依件事好簡單就係太大聲
佢就將依件事非黑即白拉到去indie人同工廈生存乜乜乜

最好有身受其害嗰幾幢居民有上連登追到post
既然區議員出手想低調處理都唔掂
咁就只可以搵其他打電話方法處理

試下半夜12點係自己間房度焚hifi睇下你老母會唔會衝出黎屌柒你 d band仔真係on撚99

不過咁, 其實我都好支持人搞音樂既
強烈要求新蒲崗班居民每人每戶俾返show錢班band仔

岩呀，順住個勢將個波交比葉錦龍，carmen lau果d
所有有份出聲既區議員唔該幫幫手

咁有計呀ma

佢地唔好亂吠話自己代表香港音樂咁都已經少好多問題

其實諗辦法做好少少隔音已經解決左個問題

但依家個討論重點已經spin 左去熱狗對黃絲

對居民嚟講好明顯係嘈音喇
邊個話音樂就唔係嘈音

葉錦龍講野都起碼醒少少

有啲議員急不及待已經出黎抽水

其實係 佢哋又spin 左去配合極權政府

今次件事明顯係band友擾民在先

兩邊各打五十大板？
真心想問個區議員有幾唔識撈？

你望番下佢個page講咩
人哋投訴噪音問題就喺度同人講文化沙漠

認同 我自己有夾嘢 鐘意metal都係咁話 仆街你唔鍾意粵劇 搵個阿伯喺你食緊飯果陣攞部收音機出嚟播 仲要半夜喎 你燥唔燥

唔係唔俾你夾 你做好d 隔音咪得

度咗幾多db 未

咪臭系
喂阿哥音樂造詣唔高唔代表無權玩音樂
去嘗試promote indie音樂
但你嘈鳩到人就一定係你唔啱
拉埋打壓乜乜柒柒黎講就弱智

班友跟本夾硬來

不如你講下人地有幾唔識撈？洗唔洗幫班band友交埋租，擺到明係到人柒撚完又唔肯認錯，跟住仲屌議員唔識撈？哇你地d indie撚同港共有咩分別

叫人搬走唔係一個好嘅回應方法囉大佬

公園大媽舞,舊時旺角表演都係嘈音
但係個班人眼中係音樂

當然唔係la 我見佢哋講到自己凌晨夾band 係為左發揚香港本土文化,連公德心都可以視之為無物,都想反問點解佢哋咁睇得起自己姐

葉錦龍咪又係講埋D廢話
D人唔知頭唔知路咪覺得佢講野好得體囉
係同班BAND友溝通到就唔會舊年搞到依家仲未搞掂啦下話

最撚好笑係啲熱狗又以為執到寶咁入去屌人endorse極權，明明擺上fb已經係做到公民互相監察既作用，當然你可以屌個區佬語氣差，但邊忽有endorse極權？

黎先生: 我嘅訴求就係返工
連登仔:我嘅訴求就係瞓覺

唔諗吓點解高噪音嘅工業大廈會咁近民居,去解決問題
解決有問題嘅人就算

限聚令同埋安心出行係連登仔應有此報

音樂唔係嘈音

熱狗what do you expect....

推

班band仔spin黎spin去做乜鳩
事實係嘈到人 仲幾個月喎
你做好隔音或者搬入幾條街遠離民居 邊個理你

Hidden Agenda 連咁既老鼠屎都死攬 痴撚線

你睇下d band友係佢講呢句前講咩先啦
班band友叫人搬就得
叫你轉場夾band就唔識撈？
Indie撚咁諗野嫁？

佢係一個區入面,唔係幫協調兩邊
而係已經企哂係居民個叫人地搬走喎

依隊band的確係好離譜 嘈到成條街都係
但係作為議員可以搞好d成件事 而唔係一黎就叫人走啦

中間發生左咩事我地就唔知啦

Endorse極權係咪講緊蟲泰

好多人都係度講緊唔應該將音樂貢獻同成就拉埋擾民問題黎講
其實呢點好似無人唔認同
問題係邊個首先將兩樣野拉埋黎講?
係班spin去話人打壓音樂人、唔俾佢地擾民既話香港就無音樂既濕鳩band友

你老味都on9

咪就係廢話扮中立持平啲人先岩聽 同埋佢又唔係嗰區，點會咁蠢執屎上身，食下花生咪算

嗰個moment之前做中資01嘅扭耳仔
HA班人成日屌搶耳,文藝復興拎資助返大陸巡迴,又屌joox嗰啲中資
但又成日搵呢條友影相

所以已經變得好撚複雜

建議唔知成件事個班真係咪鬼去抽水

居民大撚哂咩，區議員大撚哂咩

犀利

支持娜娜

又係呢d熱狗口吻
BAND友:我嘅訴求就係製造噪音

唔諗吓點解高噪音嘅工業大廈會咁近民居,去解決問題
總之繼續嘈就算

熱狗全家死應有此報

我冇話班Band仔啱
但佢係假假哋都係區議員
大家對佢個期望高過Facebook班acc啩?

呢啲嘢點可以下下都量化
唔通嗰db 一日未過上限都唔可以叫做騷擾？

咪又係扮中立撚叫各位克制
家下係要人做野呀ma
得個講字我都識up啦，咁樣出來抽水想拎支持不如係哩單野到做d實事出來啦

支持Carmen Lau 葉錦龍解決嘈音問題同時又令indie可以共存

你不如睇下件事幾時開始先衝出嚟柒

你知唔知自己up乜尻呀

仲係到講協調，你上佢fb睇都知有幾多市民投訴過
協調就雙方既，而且道理係班居民到

咪撚九唔搭八啦
工業大廈就要凌晨兩夾band
解決問題？
你估佢哋冇講過咩
叫人整好啲隔音又話貴
叫人唔好係呢個時間夾band又話唔得閒

你都on9嘅
而家連登仔叫佢哋閂返個窗
呢單野就解決咗啦
又想拉到去幾遠嚟講呀？
點樣想解決或者迫害班band友呀又？

其實佢個page原意都係俾區內居民睇 假設大部分人都知發生咩事 衰在fb個個都入撚到去 睇完唔知頭唔知路share 變咗放上fb報到=比全世界公審

離題
覺得有陣時真係要檢討下自己去facebook究竟想睇啲咩 調整下個預期 廢事唔關自己事上頭亂咁屌人又屌錯

區議會係居民投定其他人投 個結果好明顯啦

濕鳩band友還濕鳩band友
我唔信無正常band友lor
呢個post都大把支持過HA
支持過indie音樂既人屌HA page堆人
你一69打一船人有咩謂

依樣野就無計啦, 要咁講香港基本上都中資/奶共,實現上要生存係咪唔返工先
moment係扭耳仔黎講都算係正正常常

但ha就成日接中資野,但又企高埰屌其他band 大陸tour 搶耳之類
早排仲同thud個d 開個page 捉鬼

不過依d都題外話, 今次柒左就認啦...

你偷換字眼都講到一嚿嚿咁樣

幾廿年隔條街平衡到都無事，今日先有事
咁個問題係邊？
後來者無留意周邊環境又係邊個問題？
一定係居民入伙果時無坐時光機去2021睇訓兩晚啦, 啱唔啱聽？

據我所知，唔係今日先開始有呢件事，由舊年4月已經開始，好似話試過拍門，嘗試過溝通但無人應，所以唔係「一黎就叫人走」

去一日三餐Rock and Roll

痴線，個po 大把band友留言叫居民搬

你睇翻前文後理先出黎持平啦
個議員已經好客氣

其實D居民對區議員PR公關手段無乜興趣
佢地屌黎屌去只不過係枝節
問題源頭係班band友擾民, 要解決既係呢個問題囉

熱狗傳統式logic亂spin,拎其他野去溝淡本身既問題

所以咪話要整個懶人包囉
好多人唔追post
無啦啦又有其他區議員抽水

垃圾到呢， 睇佢回答人問題個格都似啲死港女， 黃大仙點解會選埋呢啲弱智出嚟

我哋要同娜娜平反，有班扑街剝奪娜娜唱歌空間

凌晨兩點夾band關你撚事呀
工廠大廈噪音冇限時間㗎
定係你自己都係犯法偷偷住工廠大廈?

傻撚左
居民正常休息訓覺既權利大啲，定嘈音師製造嘈音既權利大啲。
啲嘈音師扼殺人地訓覺生存空間，調番轉話人哋逼害佢

仲要好多人誤會咗人哋嘅意思

又有好多人一開口就屌你老母

成件事已經太複雜

你知道冇掛勾就好,其實人地投訴你噪唔代表係打壓本土音樂文化
btw 我有聽indie,唔通有聽就要撐佢哋咩

咁點用band仔唔去解決問題 要解決有問題嘅人
依家band仔都係應有此報

偷乜野換? 你都知自己1999呢, 死全家啦熱狗

娜娜抗衛本土文化，走得太前

係都要沖出黎柒,對面正正就係民居
係咪又loop到去叫人計幾多dB

追晒啦，做地區嘢係咁撚難㗎啦
俾人屌就發晦氣咪好似而家咁越搞越大單

想問有無佢哋鬧以上咁多個單位嘅證據？
同埋2016年Wow and Flutter 搵香港indie界人做訪問，阿和都有接受訪問架wor，點解會無端端鬧Wow and Flutter？

我都支持本土band，我都去過好多次TTN睇show
不過呢單野好明顯就係講緊公德心同同理心問題，12點香港大部份人都瞓咗覺，唔理你係玩band定打麻雀，發出噪音嘈住人瞓覺就係唔啱，唔使轉移視線講咁多野，你地再咁死撐只會令香港本地band更加冇人支持

HA page有心唔認衰
無得搞了

其實有心既 加啲隔音膠係門窗 自己都整到 關好門窗 已經好好多 佢地係天台屋？ 如果係 應該唔難做 成本可能講緊幾十蚊

風骨黎

仲未計人哋民居而係60年代開始住
咪撚同我講60年代啲工廠會凌晨12:00整玩具

唔關我事大佬, 我都覺得ttn班友柒撚左仲死雞
依件事一睇就知係個隊band 影響到人地民居
你要夜晚唔係唔得, 咪做好d隔音, 唔好話咩隔音綿之類做唔到
你要人尊重你,你都要尊重人

不過好難認真討論件事, 太多非黑即白撚

佢真係好勤力盡責... 嘈音問題其實新蒲崗街坊 group 啲人屌咗好耐

協你老母個閪咩
雙方有道理先有資格協調
而家band友第一凌晨第二無做隔音
邊忽有道理去同人協調呀

感覺上只打咗一堆keyword,
然後的邏輯跳嚟跳去夾硬串埋一齊

結局就係HA熱狗式小眾化,信徒繼續吹捧呀和

要pin

我相信有正常band友啊
但係班spin去話人打壓音樂人、唔俾佢地擾民既話香港就無音樂既點會係正常band友? 我針對緊呢D害群之馬ja wor

你追晒咁都知班友唔係黎講道理嫁可？純粹想發洩想出氣
你唔講道理人地仲點同你客氣講落去
自己區既居民vs唔知住邊既band友
你應該識揀幫邊一邊嫁可
再講是非對錯有腦既都識分

rock and roll 精神

有人係佢fb屌緊佢啦

冇人支持咪冇人支持囉
同班friend出街食飯傳播肺炎都係唔啱添
人哋菲傭放假坐低傾吓計都唔啱添
道不同不相為謀

真係痴線 啲歪理真係理解不能

係，其實根本唔係支唔支持本地band問題

班友根本詞窮又充血上腦，覺得自己被逼害所以係咁spin來spin去搵point嘈

巴打講得岩，講到尾真係公德心同同理心問題

班band友認清楚啦，係哩單野上邊假如你對人無同理心，人地點解要同理心？

認真 如果band友都撐得落
公園班阿嬸唔覺有咩問題

以前玩音樂嘅人向政府爭取場地，邊會有咁大迴響，爭取唔到，搞到淨係可以匿埋喺工廈度玩，都仲要有啲係隔離有民居嘅，依家嘈到人啦，影響到人，個問題浮上面先至有人理下，工業區同住宅區擺埋一齊真係好on9。

利申:條片真係嘈，但對音樂人嘅問題要咁樣先引起到人注意，都咪話唔心up

要，娜娜好可憐

大家都係鐘意bandsound 都明比人標籤係唔開心會嬲
但係人愈大發現香港bandsound比人標籤都唔係單單係因為社會

熱狗除左死全家同偷換概念之外無野叻

最好真係de-escalate返件事比果區居民同班友自己拆掂佢 結果係點都好都係佢哋自己負責返 但而家是但一面唔關事嘅上晒腦幫人出聲都已經好難搞

抽得好核突..

呀和成晚標左童咁樣,就算聽日仆出黎道歉都已經趕走唔少客

好彩仲有班有心人去屌醒佢,但受唔受教就....

以佢係indie界既地位絕對可以做到和事佬既角色，咁樣二分法企邊屌人真係好失望

真係痴線，以為佢有咩好方法，原來係份建議書，仲好意思衝出嚟抽水

唔通屌人先個邊就有道理咩
邊個發大件事都未搞清楚

有心為自己鐘意既野好，明知衰左就即刻道歉啦
而家仲要為面子死雞撐飯蓋

其實阿和係咪得罪過你？
你特登spin撚到咁玩野？

我幾時有撐留言班Band仔
我都同意佢回應夾Band唔等於可以影響到街坊
講呢句冇問題，但唔代表區議員要發晦氣亂講嘢

係啦係啦我係熱狗得未
講兩句死全家真係好痛啊

黃藍是政見，YC無良知

支持娜娜

係會輸民意

Agger
件事同仇栩欣趕外傭一樣
身為區議員 解決問題唔係淨係睇表層事件
係應該要睇返深層次點解會發生呢個問題

我有提過佢咩?
咁都spin 到落佢度嘅人本身智力都有問題啦

講就叻，過左咁耐有無打死過狗。band 佢老母

知你個玻璃心痛緊喇

永遠都有D咁既人
成班亂咁入黎係咁屌又唔講道理
仲會俾人話你唔應該發晦氣亂講嘢

好痛啊

關輸唔輸民意撚事咩
做區議員做嘢就係要圓滑啲㗎喇

阿和搞live係有心
但呢舖收口啦
「實開你波」爛仔tone咁
Indie推手倒自己米

00:30 民居一街之隔 隔音做唔好/貼隔音冇用係事實
就算區議員串 處理得差
呢啲都係居民訴求
唔好話咩黃議員左膠
做音樂 本土文化/indie/黃都好
都一樣係左膠野
夾band唔可以念力救港
唔好下下搬黃 反建制 spin一個社區嘈音問題

都話知道喇, 唔使再強調啦

好簡單 用佢既地位出面拍條片教下點樣做下基本隔音 or even 出面調停
相信件事好睇好多 大家都訓得安樂 夾得開心

不過都正正因為唔係咁 先反映出點解香港bandsound今時今日會搞到咁

偷換嘅極致

咪屈啦，我冇撐過班band仔影響到人

好似同女朋友講嘢咁
佢起鋼上嚟講咩都係發脾氣

仲唔夠圓滑
俾人屌老母既時候要幫人準備埋condom

咁都要有interim solutions架
例如band友整好格音果類，喂大佬跟左半年班band友都唔撚理人

深層次還深層次呀大佬，你估學Carmen lau咁拎份proposal出來當解決問題咩

人地都要訓覺架

成班熱狗炒哂車

從政就係要面對呢啲情況

即係唔係唔比佢發難 我都明點解佢點解會忍唔住屌返轉頭 但個結果就係而家咁 佢係咪想變成咁呢個問題就要交返畀佢自己答啦

哩個好笑 又係弱智
問佢點解決噪音
全部auto reply 咁整份三分工廈建議書
有冇腦架？

佢開頭都有認真覆下人，之後先越嚟越寸咀 太年輕

選民心諗你圓滑有鬼用 恨不得佢call馬拆左個場

最好笑係d band仔成日覺得自己懷才不遇
根本你地好多d歌垃圾咪無人聽囉

人哋真係有心搞音樂㗎
好心你唔好利用人哋件事嚟講自己嘢害鳩人啦…

所以咪應該屌D鳩衝band友 而唔係話議員處理手法有問題囉....

去佢office rock and roll咪解決

好似我剛剛係clubhouse 聽啲band友講
區議員嘅工作只係受屌

佢而家幾圓滑都假，講咗叫人搬呢個三個字咪搞到咁

垃圾band友

熱狗係咁
唔理件事既本質, 夾硬spin去搵位屌黃絲
問題係spin既手法低劣, 成碌傻鳩咁

老老77
新蒲崗工廠區都唔細
佢地搬去唔近民居既都解決到個問題

佢地班家下重盲撐既band友根本目中無人
自己岩哂，有咩好講

佢地唔諗點同人地共存，最後逼到人地得報狗一條路怪得邊個

繼續圓滑咪俾真正居民屌hea唔做野縱容班band友囉
班band友又唔係自己區既人洗撚同你圓滑咩講真
我氹掂自己d選民咪仲好
從政係咁嫁啦

我有屌班Band友喎

得啦，知啦
兩邊各打五十大板呀ma

我係你就即刻宿返入你老母臭閪度

譚香文就真係從政嘅表表者啦

洗乜圓滑呀
班垃圾band仔歌又難聽唱又難聽
以為自己freddie再世咁

香港d所謂藝術家音樂家成日賴鳩香港人
你既作品係好既自然有人欣賞

只準band友叫人搬屋，不準議員叫人搬band 房

呢種品行同教養係將緊個問題火上加油喎

依家就好似A喺屋企玩吓蠟燭，但係B就發晒癲係咁拎火水不斷淋落去，好喇成間屋都火燭，比人問責啦，B就大條道理spin晒落A度「佢點火咋嘛，關我撚事？佢唔點火咪得囉！」

如果係咁樣嘅心態做人，而有人係支持呢種心態，的確係無犯法但已經證明到你哋嘅家教/教養出現好大嘅問題，無同理心同唔識推己及人，反而仲不斷左spin右spin同自己辯護，一時玩黃藍、一時玩道德勒索、一時玩本土文化威脅，而呢啲心態係影響人生同將來，自己諗吓。

觀塘band友+新蒲崗居民表示嘈到人真係寧願搬入少少算啦

都唔知話佢Band仔格定爛仔格好

你同時話緊區議員亂講野...
首先我唔覺得佢叫亂講野, 其次就算佢亂講野都只係PR差
各大五十大板完全係將重點模糊左

都話我有屌班Band仔，唔好亂屈啦大佬

如果譚香文，除時搵埋啲街坊去圍你啦

西狗文化區有無band房用

爛仔格啦好明顯
佢成件事柒左架啦，家下單野發酵落去如果令到其他人開始唔like band友既話，條友仔真係罪大惡極

比人引象差哂

咁所以用翻indie撚 logics講同一句野=亂講野？

大家幫手入去支持咁下陳議員啦
連同行都出黎抽水博票
都唔知想點
好心d食相唔好咁難睇

其實陳議員都是幫緊自己區既居民
唔明其他區唔關事既沖出黎做咩7

啱呀，到佢唔做嘢又可以出post話佢食人血饅頭

咁班友夾band 又唔想閂窗，只係建議佢地去大有街嗰邊、無民居嗰邊啫（都係新蒲崗區，你話係叫band仔搬入屯門就話玩鳩佢地啫）。

反而班band仔就講到：「住得呢度遇咗嘈啦」/「工廈點嘈都得」/「要靜就住貝沙灣啦」

我反而覺得班band仔先打橫嚟講喎。

我一直都屌Band仔唔做隔音係錯
冇得搏，唔係各打五十大板
但唔表代區議員可以做得好喎
一定要二元對立?

嗱嗱嗱，班band友係懷才不遇無錢好難搬屋
隔離啲住私屋嘅有能力梗係佢地搬啦

同話唔好激嬲大陸一樣

真
搞好自己區先啦
抽水都唔好咁樣抽
大家幫幫陳議員

我估如果係佢既話一定上曬報上曬法院 call街坊搵埋政府夾到band友仆街 好彩新蒲崗區佬係個斯文人

觀塘咪正正路路囉，附近無民居

垃圾band狗也不屌

你到底想講咩姐
我get到係你想屌完band友唔岩
跟住再屌區議員做得唔好呀麻

咁唔係各打五十係咩

班人本身冇同理心 搬去邊都係一班仆街啦

工業大廈響民居隔離唔一定有問題，事實上一直都相安無事
而band房隔音正常的話就算我響佢隔離都一樣可以無噪音問題

但問題係間band房隔音設備好撚差呀嘛屌你老母，你以為自己講野九唔搭八、扮晒看破紅塵咁就有point好高深呀on仔？

我圓滑嘅意思唔係縱容
只係有啲唔講好過講
淨係屌夾Band唔代表可以嘈到街坊都好足夠

我搵左當區街坊朋友去支持佢
我作為外人都覺得班band仔過火

冇錯

係有深層或者長期 短期問題
但唔需要乜都混淆去講

係既 工廈同住宅咁近 規劃係怪既
係既 香港係文化沙漠乜乜柒柒既

但不如講返呢單野本身
其實就係閂窗，舖吸音棉 窗邊痴膠
唔好喺天台空曠地方直接開concert
咁已經完咗

同政府點迫害音樂人無關

呢單野就算發生喺全住宅區
就算地點唔係香港 都一樣性質
件事就係有人明知對面住人
但半夜開晒窗 玩punk玩metal
唔通發生喺台北東京首爾 就唔會俾人投訴咩

係連登出咗post之後先多返正常人
之前班大曬band仔圍屌人

比人屌撚完班柒頭全部縮返個閪頭入去,講野一啲邏輯都冇,熱狗咁撚低質既咩

係 大家做d入去支持下陳議員

咪就係佢最醒囉 佢又唔使真係做，出把口兩邊都屌咪最開心

有邏輯就唔係熱狗

我有朋友住岩岩果幢
由上年開始隔幾日佢話俾隔離夾band嘈度訓唔到
真心慘

等聽日懶人包恥笑班偽中立撚
成班牛鬼蛇神

譚香文就真係從政嘅人
咩都係選票出法
樓上重有人話陳議員太年輕
如果佢老練啲班band友死左都唔知咩事呀

睇返啲片，上年10月已開始緊啦，我就唔信咁多個月啲居民冇報過警
根本報警就唔係重點，咁多個用班band仔會唔知佢地嘈住人？係冇想過要改善先係重點，你要做改善工程3,4個月都做唔倒？

各打五十大板係話兩邊都唔啱
我而家唔係話佢去處理呢單錯嘢
只係忍唔氣搞到情況複雜咗
係上面有人不停屈我撐Band仔嘈街坊
我先要不斷回應，搞到我好似好執著叫人搬呢個位

班band仔想人支持 尊重佢地
自己覺得拎正牌就唔駛尊重人

以前睇過幾次 以後不了

同啲廢老講啲嘢好易做一樣

我都冇話過區議員報狗

總之就係佢最醒 個區議員係垃圾咁都唔識 又係唔識做嘢食人血饅頭

啲區議員同事好心顧掂自己區先啦，扮晒清楚事態發展，以為自己有好嘅解決辦法，咪又係得個噏字

我冇話佢哋冇打橫嚟講

其實好驚各打五十大板撚
明明道理係呢邊
佢就不斷捉住你呢句唔應該咁講
嗰句太惡太冇禮貌
一係就話你唔夠圓滑
同時又會話自己都有屌另一邊
真心希望開個新post 開班教下人點做議員
好過喺度扮持平

你不如出去開新post澄清一次過講你想講d咩啦
我睇極你都係各打五十大板

麻煩同你朋友講聲區議員唔係唔做嘢，不過係唔夠班惡band仔無賴
既然人哋唔受軟，建議你朋友改為一有問題直接打電話搵有關部門用硬手段處理

坦白講 議員同居民已經好畀面
call地政 業主 甚至可以group埋一班街坊殺上去收佢哋皮

1823玩大佢

陳議員做野反應都好快，肥仔銘火燭同比狗咬都好快跟
支持你希望你睇到

屌，是撚但啦

區議員沉唔住氣係區議員嘅錯 件事複雜又係區議員嘅錯 區議員全部都係食人血饅頭 咁都唔識

隔嚟post有人post左4月有街坊已經報狗，但啲狗唔理

呢班人根本就係撐band友又唔敢直接企出黎認
唯有拎下其他野屌左區議員錯囉

嗰種音量擺到明冇做好隔音啦
啲band友對號入座覺得全世界針對你哋做乜柒

其實錯撚左佢係所謂「黃」區議員
乜撚權力都無
記得有幾個「黃」區議員不作為 被人屌
有事真係要報狗 又會被人話做左政府隻狗

諗起之前東涌區議員單野
佢係d公園聚賭阿伯後邊讀牌，又真係比佢逼到班友玩唔到

其他啲區議員又出衝嚟做乜鳩

之後又話打壓

係咪嘈音係由聽個個人定嫁喎

好心佢地咪盲撐啦
你11點前夾唔嘈住人訓邊個投訴你
依家你玩到半夜三更嘈住人訓就話人地抹殺本土音樂
大佬 咪咁撚痴線啦

唉 好心和仔唔好衝出嚟盲撐衝出嚟柒，
喺戇鳩熱狗堆圍爐太耐真係好撚恐怖

熱狗全部仆街死啦

利申：算早期嘅HA支持者，
不過後期發覺好唔對路冇再上去玩
成班弱智怨婦式熱狗

最好笑就係有個point鬧陳議員公審班band友
陳議員成年都出咗幾次post 講噪音問題
本身都冇人知
淨係交代俾自己區居民 得幾十個like

係hidden agenda cap圖post出嚟想公審陳議員
先全世界都知嗰班band友咁離譜

原本無咩人知嘅嘢
而家HA自己搞大件事
到時港共話要收緊工廈用途佢地就大鑊

左spin右spin 群屌議員
總之噪音問題就最後清算
嗰班band友又贏

條友打啲野好撚尷尬
單單打打咁現實一定好撚乞人憎
仲有個戇鳩hashtag

你個名

班垃圾band 友仲spin到區議員處理噪音投訴會搞到地產霸權收樓
食大麻食到short撚咗
一開始唔嘈到人邊洗搞大件事呀
講到區議員好撚大權咁

屌 又話反政府比政府趕盡殺絕 之後又用噪音條例大9人 事實就係你地嘈到人 冇同理心 將咁多年比政府欺壓嘅憤怒發洩係居民同市民身上

利申 indie仔band撚

// 聚賭條例本來就係為咗保障狗會獨市利益而立嘅惡法。
狗會獨市造成各樣社會問題，利益輸送係其中之一。
而家區議員借條惡法去搞人，點解唔鬧得？ //
From LIHKG

冇記錯當時連登風向都偏向支持佢做

但係亦都有留言話佢做咗政府嘅打手

熱狗唔知佢list果幾棟野都有人夾band

真係多得佢唔小
正常夾band班友隨時比佢累死

原來又係報狗撚

多謝你

我個人覺得佢做得好
無狗無資源幫到佢諗到計有自己方法搞得店

有啲嘢就大家好嚟好去，隻眼開隻開閉係要玩到咁串，咪等收投訴

針對嘅只係冇做隔音擾民嘅band友

十幾萬人就你班仆街發展音樂事業

HA做TTN果時去過一次
佢地都好似無做隔音野
有無人有印象

我淨係記得有部好似街機既物體
同埋個吧好光 個場用黑布間區

真係唔驚比人dup7

傻閪

公民黨你都投

喔。咁嘈咗成年，應該要點做班band撚先唔會再深夜擾民呢

直情有住個棟嘅開post

當你和band仔談噪音

條友醒目仔來，識玩哩啲野
之後睇返fb d廢老阿伯係有郁手想打柒佢

分清楚係band仔定播先啦！
唔好一有聲就瀨落band仔度
除咗band仔，自從疫情之後工廈就岀現好多私竇，包括d大叔大媽播東門disco果d，冇人懷疑過？
不過呢d係live樂器聲，定係播歌聲，要喺現場聽過先知
但呢議員咁串，我自己覺得係對人多過對事，所以band仔硬食一野

我唔介意你地玩到11、2點，但半夜真係過曬火啦
附近居民真係聽到架大佬
新蒲崗附近都係民居嚟，唔係真係工廠區嚟架

我諗無得講啦 當時只要係「黃」 就話要投

TTN應該係有做的，果時都有立法會議員幫佢哋搞到合法例
其實TTN係個好地方，本地band有得上去搞，外地在香港比較小眾的band都會去搞show，冇呢啲場根本冇咩機會在香港睇倒呢啲band

我想聽下你高見喎，點樣解決呢個工廈接近民居問題

唔講真係唔知區議員有能力可以改變土地用途，定係有權改城市規劃，有得立即一晚拆曬啲樓再起過

定係長亨/逸澤兩區嘅區議員係有咁嘅特權？

印象中係有

區議員page留言見到有人post
笑死
熱狗全部中曬回力鏢

睇pin
同埋大部分撐嘅直頭覺得咁係冇問題
而唔係話否認嗰啲係band友發出嘅聲音

岩呀, 地產霸權+政府打壓香港indie音樂, 搞到band友要屈係工廈你區議員解決唔到根本問題, 所以解決提出問題的人, 咁我洗撚投你咩, 投番民主黨咪得, 民主黨做ED「地區工作」做得出過你地好多, 繼續做報狗撚

唔好咁啦ching
夠柒架啦
睇完幾條片先好出聲啦
吸音又唔撚做
夾band租天台位，咪撚玩啦

篤灰、
報狗、
配合政權
做埋政府嗰份
打壓居民正常娛樂、
打壓本土音樂文化發展

（仲要熱狗個case只係十點 今次班band係00:30）

又spin到打壓
弱智仔，你唔識做隔音？
夾過band未？柒頭，做得好隔音，出走廊已經無聲
音都未識隔，學人夾？

仲要spin到人哋打壓，笑撚柒死

關民主乜撚嘢事
邊個教你民主係會令所有人都滿意 令所有問題都得到解決

咁點解嘈就係問題先？
不如點解你講下你瞓覺係大過人哋夾band?

睇隔離post有條片好明顯見到條友係開住個窗

又一個迫害娜娜

又想扯去邊
依家講緊冇做好隔音
你隔晒音理得你入面打飛機
理虧心虛就拎其他嘢講，打band打到傻咗？

不如數下有幾多個黃議員報過狗
開地圖炮開到咁
你咪投返民主黨
真係wfc

ching假腸？

條友想引戰姐

唔好咁啦，好柒架
你覺得阻到人瞓覺冇問題不如比間屋BAND友夾BAND啦，可以完美解決件事

屌佢老母班友都痴線
唔諗吓自己做錯咗啲咩先
議員出post，屌人做乜唔溝通咗先
之前拍門唔應，屌人做乜唔係門口等佢地
有埋片，屌人做乜唔度埋有幾多分貝
比居民投訴，屌人唔包容，工廠區嚟咖，關我地撚事，要怪就怪政府唔整個地方俾我地夾band
總之我地半夜夾band就冇做錯
係你班友迫害我地

點解你比人強屌屎眼會係犯法？
點解你既心理身理重要過人地舒服呀？

屌你老母臭
咪撚影衰玩音樂既人

我錯
諗諗下，其實附近居民日頭先瞓咪冇事

佢哋無做錯呀 因為根本就唔撚關佢哋事 佢又唔係新蒲崗個班友 自己對號入座上咗頭沖入去屌人

你快啲叫隔離post住個棟嘅樓主解答你個問題

嗱 我有個兩全其美嘅方法
班band 友請晒對面成幢樓每晚做演唱會工作人員

笑死，佢地又真係無嘈到人
因為HA都唔係spk班band仔

但又要自己衝出來柒，無啦啦放區議員上fb公審批鬥,之後屌返區議員公審

整隔音將影響減到少, 本身就係責任

就算樓上樓下都叫枱櫈腳裝軟墊減低噪音

乜都唔知學人講民主

咁痴線
唔隔音仲驚死人聽唔到要開窗

點解你會覺得12點半夾band夾到墳墳聲係無問題？
屌你如果有個居民揸巴士你地咁嘈發真係俾你地玩撚死

最重要係無人唔俾你夾喎 叫你自己做好隔音啫？又係打壓本土音樂？

乜全香港啲band喺晒個天台度咩

秒殺

你真心定假膠
睡眠質素差/瞓唔到會影響生理同心理健康，仲未計第日返工返學無精神表現差可能又俾人屌，仲要佢哋本身就住係度，搬走成本更高
班Band友完全可以避免到噪音出現（做好隔音+控制音量，好易做啫，舊年到今年啦喎）再唔係真係搵過第二度，你幾日瞓唔到覺點都嚴重過幾日夾唔到band啦係咪啊

議員出post -> 係你班友搞到香港冇本土音樂

cls

其實見到班盲撐band友質素真係好低
搞到愈來愈少人支持

搵番條Link了 其實閂咗窗出面係唔會聽到人聲 都唔好話隔咗成條街 而家個聲應撚到 比我都屌柒你

班垃圾有咩好回應

HA都係熱狗真係痴撚線

成件事好戇鳩，如果真係畀正苦執正嚟處理工廈問題，係HA一手一腳搞成咁區議員匯報工作畀居民知，HA就衝出嚟護旗咁攬上身，歪理連篇，愈發愈大

band狗又要扮睇唔到

真係唔關時間事

無隔音七點都會嘈到啲晨運阿伯癩哂屎

老老實實當區有band房已經十幾年

個邊又係舊區老街坊

會拖到上年先投訴？

擺明有人唔識尊重玩串個場啦

明明民主嘅前提係大家都有返咁上下道德修養

居民： Gripping your pillow tight

本身就有針對性，針對啲唔做隔音又半夜三更製造噪音嘅
點知好多band友死攬咁，搞到依家局面好尷尬
唔關事又對號入座，不過更痴線嘅係原來畀埋片啲人睇，好多都覺得冇問題

屌 深夜開窗Metallica

仲撐得落嗰啲band友 係咪智障
玩到咁Kirk Hammett都忍唔住報區議員啦

你要我去neverland都要比我訓著先得架 enter sandman

死mk以為自己好撚型

Metallica班垃圾影衰rock n roll

收皮啦
香港本土文化就係靠佢地重光

真傻鳩就係呢種人

佢哋而家個着眼點係無「協調」/「再三溝通」
事實上成件事都係冇解

1. 叫佢哋即刻整隔音棉
見到有人話成本問題/香港地做唔到隔音效果
2. 細聲啲
可能又要就住就住根本都練唔到
3. 唔好凌晨
咁佢哋本身有其他正職 只能夠返工以外時間練
4. 叫band搬走
錢既問題/其他工廠好撚嚴格噪音管制

你覺得做好隔音唔使錢？
定係你覺得佢哋做到但覺得嘈住人瞓覺好撚過癮所以唔做？
不嬲香港夾band本身已經面對好多難處，你唔提出解決問題嘅方法，而係解決提出問題嘅人，咁你同極權有咩分別？

件事好諷刺 玩隻講訓覺發夢既歌嘈到街坊訓唔到覺

人地分黃藍上到位
你分唔分黃藍都唔慌上位啦
成個弱智咁

秒乜撚嘢殺？
你有本事咪嚟屌我屎眼囉，我唔反對㗎

on9仔 見到呢期興屌黃 就拉埋黃藍黎 引人屌偽黃
但根本成件事就唔關事

柒撚到咁 我係你就潛啦

咁不如你又提出個解決方法對面樓比人安心瞓覺？

唔好同我講要對面自己隔音 你覺得做好隔音唔使錢？

所以冇得解決
協調都無撚用

唔好信咗佢哋講
1果樣 任何有搞band房嘅人都知
痴吸音棉隔唔到所有聲但都可以減低到聲

只要整返好再正常閂窗
已經冇條片件事發生

然後亦解決埋2同3嘅問題

佢哋自己發矛喺度spin
根本影片一出已經冇咩爭議
件事亦可解決

啱啱都見到
條友真係害群之馬 影撚衰晒band仔

諸多藉口 總之咩都唔做
但人地擺上fb交代就吹大雞叫哂成個indie界嚟圍屌

事實證明盲撐係好撚危險
不過依家香港都好興拉一派打一派

Feel到佢哋會開始spin去隔音隔唔晒

我屌你啦，你隔到幾多得幾多，我就唔信隔咗都會好似條片咁大聲
仲有咪畀人影到你開大個窗口先啦

Band Lives Matter
唔支持嘅都係親中奶共

屌囉好嬲好嬲，做到乜

凌晨開大哂窗夾人地上門嚟勸喻又唔應門，有冇人起底係邊隊傻鳩，真心要清理門戶，等佢地成世都比人恥笑

點解我要提出解決方法俾佢安心瞓覺
呢樣由始至終都唔係我care嘅嘢

，

HA要攬wor，唔理好醜照攬wor

笑左
其實佢地實情係咪搞緊行為藝術/社會實驗

自私
無公德心
無同理心

喂你唔好影衰夾band啲人啦

要錢咁點撚樣 唔通免費？
你買結他 咪 夾好音樂都要錢架
你玩得就要付出成本架啦

仲有你成間房鋪完棉 窗痴膠
閂好窗
呢度要嘅錢唔貴過一套鼓加一支結他
我當你要用兩皮 好冇
咁你隊band每人就係夾四五千咋喎
咁都唔做又走去怨好多難處

夾band係有難處呀
但我冇聽過人講係難在要痴海棉喎

咪係囉
唔通真係講物理學計到0分貝咩

你格到九成半再有一條街距離，d人聽唔到點會投訴
你咪夾band囉

支持陳議員

block條友啦
擺明引戰假膠

如果你真心地覺得有一班香港人因為噪音瞓唔到完全唔值得你嘅關注
咁我都冇嘢好講

好撚惡呀屌
屌人夾band就得
人哋屌返轉頭就唔得
咁你而家瞓未

條友講嘢冇logic嘅

我都冇夾band
同埋你講嗰三樣都係阻礙人類物種進步嘅垃圾attributes嚟

介唔介意分享吓有咩可以推進人類進步
例如接收噪音嘅能力?

你想推爆1001？

你玩撚完啦你準備俾人咬死

擺撚到明係band 友d fd

即係你好支持共產黨同香港警察所作所為啦
極權體制就係主張民主制度有呢幾樣嘢而導致發展速度慢

照你咁講, 即係佢地夾野只係顧自己聲浪就得, 唔使理對面街d居民? 你一句說話就顯得出你份人有幾尊重其他人

玩音樂都要講求基本禮貌，整好隔音正正就係其中之一。你話整隔音要錢，sor9ry囉，呢d係入場費，係香港玩就係要花錢係呢d地方
如果連基本禮貌都做唔到，俾人屌果陣好心唔好衝出黎護主啦你拖累緊一d真正識尊重而有心玩音樂既人啊

利伸：係新蒲崗租左 band 房好幾年，無錯，的確係好撚難搵地方肯租俾人夾band。所以當搵到單位果陣，好撚自覺地花左d錢去做隔音，為既都係唔想俾人投訴, 而自己又有個地方可以專心夾下野咁。

明知無方個，但明顯唔想我哋討論

？？
我要推到班支那畜仆街

如果果度啲indie band因為死攬上面果戶唔閂窗而成棟比人收皮都幾好笑

唔洗係咁推架老友

唔識代入人哋諗法仲大大聲，我每日喺你要瞓覺果陣去你屋企門口開最大聲播大悲咒，你係咪又ok？
最少絕大多數人係唔ok而且要搵人解決呢個問題，咁區議員咪就係要去做呢個角色囉，你唔care區議員要care啊嘛

我想講果條街其實大撚把band房運作左好耐
唯獨係呢班玩撚到出到一段咁既片

咁咪收皮囉橫掂都唔係第一次

你唔俾我瞓覺好
唔通我又會俾你繼續嘈住晒啦喎

是撚旦啦 佢地覺得自己無問題

亂鳩投訴實有樣中

我唔理，總之就係要屌佢哋收皮，最好全棟收皮

所以我睇唔透做乜9要死攬
佢嘈到咁 啲居民自己都識報狗啦
你針鳩個議員又點

唔好意思 小弟見識淺薄
佢唔係播歌咩？
邊到似夾band

依家都係屌盲撐過十二點仲嘈到真係隔離嘅居民。 講真丫，嘈到人地訓覺，人地仲點會鍾意聽你啲音樂。
我相信大部分band友都友善同尊重嘅。
不過今次熱狗又從中攪事啫。

根本有班人就有個心態就係"自己喺香港文化沙漠僅餘嘅希望" 甚至佢地嘅價值高到可以override 一切(e.g .鄰近居民生活)

直頭係覺得個世界應該要圍撚住佢地轉啦

夾野個鼓聲同播歌都好大分別
咁如果咁大聲播歌，對面街又係民居，你點睇

仲有好多件

兩條片啲聲差好遠

劉珈汶議員（公民黨）出黎抽水話Band友可以搵佢幫手 話佢唔會報狗 覆人留言果陣 不斷引用佢個黨既《三分工廈》方案建議書（2017年7月發佈）

究竟佢想證明佢個黨有做野而政府不作為？
定係睇住佢份建議書就解決到而家問題？

//
公民黨「三分工廈」建議書：
其實有好多解決方法，真係唔需要報狗架～
//

迫鳩人一陣搵埋政府同居民夾鳩所有band友就仆街

全棟收皮都唔係因為你屌
係因為害群之馬搞串個party啫

高登音樂台班人係咪on9

成件錯撚曬
因為幾個仆街
搞到要變成band友vs居民
然後兩邊都開始無理咁9up對方

明明係幾個仆街老鼠屎唔做吸音
搞撚到咁

本身害群之馬咪算，點知HA,高登音樂台班人無啦啦衝出來圍屌

邊緣人格障礙？
夾band呢本來就冇乜嘢,
夾得好嘅有performance我都想睇
但可惜香港夾band個班人10個有9個都係垃圾band仔
自稱玩音樂，本土文化
喺入邊個圈子搵到一班高質難過取西經
實情係隊草鳩叫當heavy metal
冇公德心 缺乏同理心 自私 自我中心
俾人投訴就攞顏色政見嚟講 一班垃圾熱狗Band

咩聲都好啦 咁撚大聲 真係唔撚使瞓
11點前都唔撚理佢
11點後就收聲啦

11點後想玩音樂就做好啲隔音

咪就係睇完，然後覺得可能係播歌
揾晚組隊去現場聽，咁就知係live定播歌

份野17年出
依家有成效未

ISIS ？

屌佢老母真係癡撚線，一啲同理心都無，仲要好巴閉咁，試下佢日日咁樣俾人嘈，佢覺得無問題算佢勁

有就唔會今日重發生d咁既事啦
佢又柒多獲了

嗰班不知所謂嘅垃圾band仔唔該睇一睇
有責任有承擔嘅Band仔，我相信居民係歡迎

班友啲偉論完全唔關件事，係呀政府打壓band仔係仆街架，但人地居民聽日要返工返學，何嘗又唔係比你地深夜夾band打壓緊？

仲有代理人戰爭
區議員 vs 區議員

Push佢老味啦 cls 夜晚成日經過都嘈到仆街 住係度真係慘 投訴無門

其實係咪啫係得一班band友搵唔到 咁點解唔搵多幾次/再試下聯絡先？

佢自己都講其他band友係聽完建議 已改善

依家搞到好似所有band友都又嘈又自私咁

聽障人士? Are you deaf?

見到啲Comment 都唔想同佢哋嘈
估唔到香港有班咁嘅垃圾

係

我唔支持共產黨同香港警察，唔代表我一定要支持民主制度

因為有班人想帶風向，令人覺得佢攻擊曬所有band友。

自己人做錯，可以
比人屌自己人錯就唔得，一齊要撐，屌到個議員仆街陷家剷

咪就係因為HA發癲囉

議員都解釋咗針對嘅係天台位半戶外式嘅演出
咁都要畀人屌真係慘
唔該band友們唔好跟咁貼 唔好死攬啲害群之馬啦

呢啲再唔聽，直頭要私了啦屌

佢哋9×9隊完草自我感覺良好
但社會都冇公認過呢個係本土文化
由頭到尾都係班友僭建堆砌出嚟包裝佢哋嘅行為

介唔介意分享吓你理想嘅社會啲人嘅道德標準喺邊度

佢呢啲真係支那種黎
自撚私到極點
底佢地比狗搞

咁你會支持咩體制呀？
阻止人類發展速度喎
笑撚死

班人乜學歷？

有人衝出嚟發大佢咋喎

中二病到極致

真係想聽吓佢有乜理論支持

係因為有班人衝出嚟攬咋

有本事班害群之馬咪自己喺獨立屋入邊夾囉
私人地方任你嘈啊
冇本事無料又要學人玩咁串

真係痴撚線

講到出個Post就可以聯絡到天台夾Band啲人？會唔會太天真

其實大城市黎講 香港band房算係咁 低成本
我班架仔fd 玩左好耐都係自己比錢租時鐘studio
你試下係東京咁樣嘈法死撚緊

點解要cap晒人地fb d圖出黎

班熱狗真係盲撐到
黎黎去去就話報狗囉，有冇錄分貝，工廠大廈黎邊有住宅。迫害呀，我想係到夾

班band 友淨係識強調文化嘅重要性
又唔強調下人民嘅修養係建立文化嘅基礎

其實呢個都算友善 所以佢都係客氣回覆 上面cap出嚟其餘果啲真係

自我中心到極致

你又係佢地啲Band友？

HA班傻閪一嚟就引戰講埋哂啲熱狗言論，真係肉酸到呢
阿和由頭到尾都冇回應過凌晨開大窗打鼓係咪錯，淨係不停針鳩件區佬講錯野

笑撚死
要買幫佢哋買隔音工具

成日拎本土個字黎消費，同班支狗比人屌就話中國人出黎消費一樣
講黎到香港先有band咁

有啲相對平和嘅band友唔好cap啦
Cap啲過份言論架啦

柒能到肯定以為自己好型 豬頭咁

Band 友戇鳩邏輯大全

1. 工廈夾Band 有咩問題
- 對面就係民居

2. 日頭要返工 緊係夜晚先夾
- 得你要返工 人哋唔洗訓覺 晚晚嘈到兩三點

3. 扼殺XX 文化
- 冇人唔畀你夾 互相尊重係基本 影響到人同大媽舞有咩分别

4. 區議員冇協商溝通
- 睇返個page ，工廈噪音已經搞咗成年，陳議員亦都回應咗次次都有洗樓叫人靜啲，有部份有改善，但有啲冇人應門、亦都有啲今日叫完聽日又嘈

5. 報警就係唔啱
- 唔信政權都得 一係私了 你揀

6. 區議員打卡公審
- 人地話返俾啲街坊聽自己有做野又唔得 係公審就開你大頭啦

7. 你誣衊晒所有Band 友都係騷擾人
- HA 無啦啦出黎咬晒所有人 串過馬撚

8. 抗爭夠影響到人 點解少少噪音都接受唔到
- 笑大人個口 將爭取民主/生存同你嘅娛樂類比

9. 你係黃衛兵 係呀我係熱狗
-

有無佢地學歷？

只能講今次band友激到普通人好嬲
我都睇到瞓唔到

唉屌 呀和條柒頭仲係度死撐緊

我有個猜想
根本佢哋覺得自己先係真黃 因為佢哋覺得自己推動緊本土文化
而且佢哋覺得個區議員只係偽黃 因為個區議員只係咁岩俾人推上去
所以佢哋係咁針對個區議員去突顯自己嘅優越

中三畢業
邏輯小學生都不如

香港有邊個冇比噪音煩過
根本大家都明白啲居民嘅感受

冇個正常樣

居民只係想瞓個覺,幾個band友死撐凌晨夾band係撐起香港音樂咁,拎埋本土文化出嚟擋香港大把文化人材,唔係得indie band先叫做本土文化,見到佢哋 Fb d對話就想笑,玩音樂玩到咁自大

痴撚線

要人買埋地方俾佢玩
幫你買埋器材 幫你開埋音樂會好唔撚好？

算啦，唔好再批鬥咁Band友啲icon。

你咪係Band友囉

頭先明明仲好撚柒串架喎

個kartous 睇來去都係智力低非黑即白果d來

啱, 講道理都贏, 批鬥icon做咩

樓主pin

佢講嘢都講道理
其實都冇問題呀

邊個批鬥緊邊個都未知呀

區議員俾班熱狗批鬥
根本唔屌唔鬆化

全中

好心你地啦，又話熱狗又話稻草人，由頭到尾就係屌柒你地口中個「淳仔」為咗疑似有人喺天台/自己間房玩音樂吹到又要報狗又要報環保處，我想講呢TTN「已結業」係位於OceanOne嘅壹樓，果班中產嘅麻煩程度都真係可以燃燒晒啲EQ嫁，果時環保署上樓度分貝已經係閒話家常，不過呀「淳仔」竟然要用黨例去專登提醒當時嘈到佢擁抱中嘅「居民」，「音樂人」就係屎尿屁柒，咁你地班「淳仔」衛生紙又叫我如何吞得落啖沼氣呢，新蒲崗多咗音樂人係因為平過觀塘呀，葵興仲多呀，點解呀，因為活化工廈呀，因為唔合理嘅租金呀，因為係工廠區危險會火燭燒死成村人呀，屌工廈使用者之前，溫下書先，唔好不停掉書包話呀「淳仔」做咗幾年幫到居民，新蒲崗唔係得「淳仔」嫁，唉屌我真係工時長過議員人工都無三分一，呀和我訓陣先。
#攪音樂就係曳曳

鬥慘大會 你咁撚慘就得 人哋慘就唔得 成日假設人哋唔知你好多辛酸 你又知幾多人哋難處啊

咁你仲拉？

唔知有無做隔音 但落樓食煙時唔會聽到條片咁離譜嘅聲浪 最多有時有少少唔會影響到人嘅聲

Ttn比人搞得最多係話民居樓下好多人聚集 食煙 吸毒 之類

Anyway ha今次係柒咗架啦

如果過份到好似kartous 個啲無所謂
但普普通通言論個啲就放過下人

區議員有十幾萬人工都講得出
你就知佢智力大概咩程度

咁盲撐Band友又唔一定係熱狗。係自私撚啫。

佢地以上無一個係普通言論

即係唔洗放過

BAND仔不嬲都係垃圾黎 連人地講咩都未知
難怪唔比人尊重 夾BAND夾咩閪屎BAND呀
有咩神曲呀

論公民素質 同人講顏色政治立場
笑死人咩中三Band仔
自我中心冇同理心冇公德心
缺乏基本公民質素文化修養內涵
學人講玩音樂喎
邊間音樂學院返嚟？ 文化歷史內涵樂理都冇
玩音樂？文化？講出嚟都唔面紅仲要咁串
串過馬撚先好嘢喎

明明係公德心嘅問題,但一見到佢哋拎本土文化出嚟擋,就令人好嬲

佢屌緊個區議員喎

話人唔係黃就做唔到議員
話人死黃屍逼死本地音樂
仲話議員點解唔出錢幫佢地租其他場 幫佢地買隔音 話人逗十幾萬人血饅頭

咁仲唔撚係熱狗？

一時就拎法例講
一時就話報狗支持極權

公就我贏 字就你輸

推俾人睇佢地幾仆街幾撚無腦

口腔期兒童咁
好心班友成熟啲啦

嚇得我
我仲專登成段睇咗幾次究竟up緊乜9

兩段野黎，上面係band仔說話
下面係笑柒佢鬥慘

可能區議員同立法會議員都分唔清呢
呢啲垃圾mk仔 你expect有幾話智力

照妖鏡咁照

sor我冇睇到留言

成班無出息既傻鳩係到講夾BAND
連尊重都唔識 一嘈見一次播一次狗

當你和band仔談噪音

直情個度嘅居民開左post

下面我自己打 痴得太埋sor

好多時人嘅defensive mechanism駁唔到之後就開始話 係呀 我係廢架啦 鬼叫我唔知乜乜乜咩 點學得你咁叻點點點呀 佢呢隻好典型

支持搞大佢趕走埋其他band仔,到時齊齊去柒頭和屋企夾野

傻狗信眾Band仔：
我有我夾band
一係區議員你幫我搵地方俾錢我唔使返工
你班中產麻Q煩想瞓覺咪搵方法瞓覺
係咪要扼殺本土文化

#攪音樂就係曳曳

完全透露左佢自己嗰種"眾人皆醉我獨醒"
好撚正

老老實實 班友都係無位先逼住工廈搞 我覺得嘈到既話咪慢慢搞 一下就報警既話其實都好矛盾 因為班狗最後都係會hea 話無犯法 報左警大家仲要多左介心變嘈交互屌

講到尾有錢就唔會有人要工廈玩音樂
有錢都唔洗住工廈隔離
大家都係受緊難 仲要加埋政見問題 唔洗一出手就報警掛

人地要背負罪名嫁

真
平時都唔知原來依班友智力有問題

建議係佢樓下凌晨開窗打鼓 應該即刻道歉
真係有被迫害妄想症 將同政府既恩怨發洩哂係個on9區佬同居民身上

和和和 我和你老母呀

"一下就報警"
都嘗試交涉咗一段時間

啲理據睇到眼都突埋

其實居民自己都有報狗掛
但狗辦事能力又有幾多
不過唔同嘅係今次佢哋有份搞大件事

講緊係班band友講到明佢就係唔撚理 我要嘈個種？ 咁佢地自私窩群之馬就無計

人地無一開波就報狗，講報狗啲居民係4月已經報過，但啲狗hea搞

離地三千尺當然聽唔到

其實大部分覺得搞音樂最多係搵唔到錢
直係無咩人去憎或者覺得佢哋曳
可能佢哋係啲玩rock band自己心入面覺得自己曳

柒左都要死兜架啦
所以要講下自己幾慘
咁先可以繼續標籤唔幫佢地嘅人
可以繼續spin > 你幫中產, 幫有錢人, 我地呢D無錢就唔洗理, 賺唔到錢就無say, 香港音樂人被打壓, 窮人好撚慘, 所謂黃嘅區佬用條例扼殺本土藝術發展

十九幾年前會有人話夾嘢=吸毒 群黑社會既

柒頭和玩左成晚都係唔敢comment返噪音條片,理虧就縮返入你老母個閪啦

佢自己錯 都無打算放過人

和你老母

淨係連登呢幾個post都大把一碌鳩打成船人啦 直情叫夾band個啲死左去

你睇返上面果個Kratos 100%黑

佢剩係識煽動成班band友屌鳩個區議員
都唔知係咪有私怨

好心你就追下POST啦 睇下日期啦
都好撚耐啦 班撚樣傻鳩以為自己大撚晒 目中無人
同鄰國有咩分別呀 自大到仆街
而家先報狗比晒面啦 仲未識反醒仲屌返人轉頭

隔離po惡到話band仔就係抵死不學無術 扮獨立既社會寄生蟲 其實好痴線 我唔玩band但都會聽下歌扮下文青 其實好多所謂文人都有玩band 一念無明 黃進

北魏真書 tfvsjs 個堆

唔係嘅 大家係針對返個別嘅人
同果啲批鬥議員嘅行為啫

本身好多香港人都聽Band 撐Band 嘅

但係今次果班係惡棍黎

純粹因激嬲左先講呢啲
我相信大部分連登仔都唔會理band友

又倒因為果 玻璃心咩
可以參考下 當你同band仔談噪音問題

本身都幾同情佢哋
不過見到佢哋啲反應真係

我今日成晚都做緊野 岩岩先真係停工睇到

我人生第一次接觸band友反而係班教徒
所以對佢哋無咩唔好嘅感覺

呢兩年建立嘅形象一鋪清袋

你睇返上面有巴打直頭話自己都有喺嗰頭租band房
佢話自己有做隔音, 我哋咪又一樣respect佢

Band 本身真係冇問題
但問題係香港band 個班人比大眾乜嘢觀感
黑狗偷食 白狗當災
有因有果好公平

阿和好嬲冇indie,冇香港音樂
Fb見到就想笑

我原本都覺得佢哋係被社會誤解

經過今日我要反思下

嘈撚左成年啦 屌你老母
你冇得夾band 辛苦啲 定我成年冇覺好訓辛苦啲呀

叫你靜啲 咪撚三更半夜嘈 好過份？

我對band友本身唔反感
但今次真係令我對佢哋有唔好嘅觀感

咁喺連登呢度咩topic都有人煽風點火越亂越好咁, 不嬲唔使理過激言論
我唔會因為呢單嘢覺得所有band友都係咁, 你閂窗做隔音唔好好似條片咁傳到人哋對面樓閂咗窗都聽到你啲聲就得

我自己都有fd係附近夾，studio啲綿真係痴到好足，冷氣都長開兼閂窗，其實好多band友都有公德心，不過比隻熱狗和敗哂呢啲好band友既名聲

附近居民真係慘

緊係明啦 但大家都「懶係」黃咁 其實可以理性d掛 唔需要為左一隊閪band追咬其他band 由其我地係喼個社會黃藍分左出黎都係因為有自覺性姐

未計大家仲要咬人無學術/同理心/尊重個類

阿和呢啲「黃議員」笑鳩黃絲口吻
再睇佢同譚文豪行埋啲相好諷刺
得罪講句意識幾本土都好
你搞緊既音樂都係所謂既「左膠」野
同今天我一鳩樣
喺TTN page拉埋咩「黃色」亂咁鬧 棧自打嘴巴

冇錯，佢哋嘅想法態度真係令人側目
竟然為咗佢哋一己之慾
搞到附近啲居民瞓唔到覺
令我諗起猶太人剝奪睡眠實驗

係咁話人地「黃人」，咁佢地係咩人

最撚好笑係人地低調搞左半年有多
而家高調啦 就屌人唔低調搞？
之前就係低調到你都唔知有依單野

原來呢個世界啲樂器同音響得凌晨先可以用
班友要月圓之夜識得音樂？

修身治國齊天下

搞好自己尊重他人先好講乜嘢顏色立場啦⋯⋯

Btw 巴打你個名

係 惡撚到好似全條街嘅居民欠咗佢地咁

咁我地一面倒咬哂咁多人罵人就叫做好左自己？ 你真係明我講咩？

你屌我做咩

反映意見溝通咗成年都無人理先出聲 都唔夠低調

你同班band友講囉
明明佢地咬人先

搵哂證據都仲要死撐
有啲似香港某個三萬人團體

你去睇HA佢地d post 先
不斷強調依啲就係「黃議員」「黃人」啦
咁姐係咩意思

熱X定藍尸

姐係對家打死人 你就可以打死人都叫做好左自己
咁當初點解要自認黃藍 反正對家藍絲咁蠢咁刻薄咁自私
只要係對家既人就可以咁做
咁合情理咩 你唔係因為自覺自己係人先會企開一邊搵新團體？

我睇唔到

慢慢搞 慢到幾時？ 你唔企喺我到諗？
今次唔係HA 無啦啦出黎咬人 仲有班護衛隊屌返我哋班居民轉頭
我都冇咁慶

其實關好窗都真係好好多

而家單野去到依個程度
唔撚係區議員 VS BAND仔啦
似乎有人想轉風向變成
將支持議員嘅人歸類為黃人
BAND仔變成「非黃人」（我就唔知係咩人呀）

ching 冷靜啲
佢好似真係唔知detail 就留咗段comment
唔好咁上火

我有睇到 我開頭己經係一隊閪band去形容自己
我係唔明大家既然自認更有同理心 更識尊重人既時候都要去到對家咁痴哂線追住屌 為左咩 唔係話要做好自己咩

真黃人

仲有吹撚到「黃人」容納大媽...戇撚柒鳩, 再spin大d丫笨
旺角嘅區議員係12月先岩岩帶埋大聲公落去挑大媽機

唔好諗住偷換概念
呢度貼晒啲回應出嚟，除非話佢地個Account俾人hack左啦
班街坊忍咗成年有多
個區議員重要低調處理等班天台band仔執返正
佢哋唔領情，仲要反咬你一口
忍住唔鬧先好嘢

睇佢條片 隔離啲窗都應該有痴吸音綿 係條友唔知做乜柒嫌熱定焗開窗

議員俾佢地批鬥 再俾公民黨抽水攞彩
我覺得真係痴撚線

點偷換左 修身你講架 我認真唔係要話佢地無錯 屌佢唔岩 我係想講係咪學到人地咁樣咬鳩死人就叫岩

根據議員說法
唔關窗嘅其實唔止一戶
只係大部分溝通後都閂返窗
就已經了咗件事
但天台個個就別樹一格
其實點解佢哋唔會自覺關窗, 開住窗會爽D架咩

希望有好band友出嚟解釋一下
唔係叫佢哋割蓆，不過真係用一個好啲嘅方法解決

明明都係個一戶天台有事。 HA死攬，攪到好似新蒲崗居民逼害曬所有夾band嘅人。
呢種行為真係趕客。

屌真係越睇越嬲，完全好似一班冇讀過書嘅社會垃圾！

其實呢度有咩人想咬鳩死人

做好咗自己架啦 屋企長期閂窗開冷氣
播歌 耳塞 安眠藥 都試過

是佢教我和平是沒有用的
我企高地做智者有咩用 我想訓覺咋

應該係而家呢個天氣所以開窗
加上天台9成9搵野搭間房出黎
實無下邊咁隔到聲

最癲係有咩唔岩聽就彈句：依家屌緊個黃議員

完全唔知做乜

仲有個區議員懶做和事佬
我本身真係唔識佢哋幾個大名
但係見到真係真心覺得嘔心
難道出嚟抽水嘅議會覺得
同樣情況係佢嗰區發生
會處理得好好？

點知睇返佢哋嘅言論
黎黎去去都係要「溝通」先啦

何不食肉糜？

我哋連天台班band仔都唔知邊個點玩死佢

原來ching 係受害者
咁我覺得唔俾你發洩甚至係二次傷害

你睇下出面po 呢到都有人無啦啦屌我老母 明明我無支持 我都係覺得班友自私 唔尊重先 解決到問題就得 但唔需要 玩到一齊唔尊重or同等既做法掛 咁真係幫到件事咩 唔係過一排又會有其他band仔「黎料」

認真 自己夾嘢都係關窗用冷氣個風扇模式再用多把風扇吹住

你諗清楚修身治國齊天下背後哲學理念先
如果唔加以痛斥呢班band仔，社會先係有問題

諗起都辛苦，個音量仲勁過地盤打樁

慳冷氣慳隔音點解唔慳埋樂器呢

你解決到問題緊係好 唔係叫你做智者左膠
你講緊專心解決問題 搞左成年報警我無問題
但唔洗搞到咁大 依家一搞到咁大轉個頭又有 band仔對號入座

最神奇係條女係咁post個proposal
人地問乜都係講proposal
問佢係凌晨夾band係無問題就話band友俾政府逼害
係咪咁樣所以居民凌晨要俾做壞規矩嘅band友逼害

瞓唔著已經躁, 對耳仲要冇得休息, 諗起都辛苦

有咩理由要個受害者唔好搞到咁大去唔好俾人對號入座

聖人要求呢ga wo

唔係呢單野我聽左咁多年歌都唔知邊個HA阿和,睇來d居民要叫聲和哥先可以訓多陣覺

以事論事 班友嘅自私行為係抵屌
成條街啲人唔洗訓咩
投訴咗成年都無人理
行動自然就要升級

係咪個個band 友都擔住口煙
隔離po個阿和又係有幅尿兜食煙
係咪覺得自己好型

係 市民無得訓俾人逼害就ok

你邊度見到有同等嘅做法

我覺得依家問題就係升到痴左線咁 完全失控兩邊有互屌 報警貼野咩都好 其實都係好撚合理既「升級」 仲要係慢慢試出黎 唔係一下就咁
己經算講左道理 但搞成咁班band仔肯定好多又話好憎社會 講下黃人又盛咁

唔知佢伸個頭出嚟做乜博出位？

隔離每個Facebook comment 都係到貼哂相 起底笑人樣衰 同對家無理智屌人老母都係屬於純粹既傷害 咁好咩

又扮睇唔到架啦 唔知頭唔知路出黎抽水
開哂窗打band條片 又冇人回應

老實講
呢度至少有一半人淨係針對一小部份band 友既言論屌
但班band 友係360度乜鳩都屌
我就唔係好睇到個對稱性

有同理心就唔會凌晨嘈著人啦

唔係好痴線啫
其實啲街坊已經好克制
忍咗成年唔訓你得唔得先？

比咗成年你去改你都唔改
敬酒唔飲飲罰酒 係要俾人屌
佢地點嘈都無用自己理虧在先

HA果個唔知啊和仲開post話諗住訓醒繼續開post屌鬼
一隻手掌拍唔響 佢都有四萬幾人follow啦 佢夠知用佢個page出post 佢d支持者實睇到嫁

本身Ed page都係比同溫層既人睇

正如區議員既page其實target 比佢街坊睇

而家世界大戰就自然互相踏對方場 放大所有人comment 啦

係連登講收手無用喎

同埋好明顯而家有政治角力 proxy war

呢個po算少痴線佬
咁講的確係你岩 但件事依家規模搞到同互片差唔多 我其實係有失望 覺得香港人經歷過19 20應該會再好d 你話真係訓唔到既街坊失控都好合理 比我都癲 成年點生活

HA咁上心起晒剛，都唔知佢係咪就係義發入面

全部都好過份喎

其實ching 係咪見到火魔之後會話呢啲"升級"幫唔到件事嗰啲人

但係咁洗版式貼圖，唔洗咁多啦，揀下先得唔得

呢個真
你真係好嬲嘅
試吓[url]

我支持 唔好問我有無掂過 我係覺得大家唔係對準政權既時候 可以唔洗咁極端 真心既 街坊另計 但好多連登仔擺明唔係 仲要另踩幾腳話人點點點中傷人起底

所以咪係囉 應屌則屌

和哥吹雞話訓醒再去搞個議員

講真又唔係前世有仇，佢地針對個代表民意嘅議員為咩

夾正中間俾人屌老母 仲要客客氣氣回覆班癲佬惡霸

你估議員好受 ？

議員有口難言，咪由連登出手

就係咁簡單

你租個場唔做好基本隔音！又打撚開晒窗開演唱會！半夜三更對住民居放嘈音，全部個腦裝屎？仲話人迫害佢地？！

淘寶至厚個款隔音棉4cm先39蚊人仔，你地成班人窮咪公開籌幾千蚊囉！

我唔知你點衡量，但好明顯咁樣唔對稱
比起band 仔每日剝奪幾千人睡眠
佢哋都係幫受影響嘅街坊講返幾句
貼圖出嚟等大家知道係邊個講啲咁嘅說話
對比band仔九牛一毛, 除非話攞個大聲公鬥大聲啦

已經揀過晒架喇

淨係睇片都覺得辛苦 噪音仲勁過啟德幾個大地盤

事先聲明我唔係受害者
但係噪音呢啲嘢真係人人都經歷過
有人對班毫無悔意既band 友有情緒我覺得可以諒解

都係果句
當人哋因為被傷害好嬲 你再講一堆道理同佢講嬲係冇用只係二次傷害

咁撚大聲唔使瞓咩
唔係話唔俾你夾band 你連隔音棉都唔撚裝
嘈撚到仆街 咁實俾人屌㗎啦

我自己睇法係 band仔唔代表佢係嘈街坊個隊
佢地點講要屌人老母要閪係佢地問題 我覺得清楚講返佢地唔理盲屌就唔洗理 無需要幫手點火
仲要點d都唔知關唔關事既火 如果我地點完 有機會受罪既又係街坊

黃議員督灰：工廈又打BAND喇

首要應該係盡快解決班嘈音撚

呢一刻街坊唔係受緊罪咩 受咗成年啦

唔係街坊點火呀 果班係關事嘅Band友先會咁撚惡去批鬥人 因為和哥吹雞 根本無一個惡意回覆無無辜

你住啟德個邊？坐車經過見到d地盤起極都仲有幾時完？仲有吉地？

覆埋呢個唔覆

留意返件事唔係我哋搞大
我哋都有責任組織返成件事嘅來龍去墨比大家知

我冇屌晒全部夾band 嘅人
只係屌啲噪音撚同盲撐撚

我好支持小眾/本土文化
但都要互相尊重

我唔係要求你唔畀夾band
只係想你唔好閒日夜晚夾 同埋 安裝啲隔音措施

特別係而家呢個冇法治可言嘅社會
更加需要大家自律
如果唔係 玩滑板周街滑 鬧市橫衝直撞然後屌話冇場地 咁又過得去？

有人貼圖，我諗都係想針對返害群之馬
但係要搵返害群之馬出嚟，都要band仔肯講出嚟先得
無名無姓 難免黑狗偷食白狗當災
成日都話樹大有枯枝 唔通死撐咩

因為本身呢件事嘅band仔捆綁咗所有band友，好似講到投訴佢就係打壓全個音樂行業

呀 我唔係話街坊點火 我係講緊一大班唔係街坊既代左街坊去屌左班己經無理智既人 佢地可能都係spk租房架 咁最後解決到呢個 下個又黎報復咁係咪又輪迴。

街坊屌人係正常合理 我覺得大家要企街坊角度諗
佢地惡到咁我地屌完佢地唔會熄火 分分鍾有人特登黎嘈鳩街坊都有

其實件事就好撚簡單
你裝返厚既隔音棉 一塊唔夠嘅就裝多幾塊
同埋閂埋個窗 咁咪乜事都冇囉
唔好將噪音問題影響人哋訓教
扯到去人哋唔支持本土音樂
大佬呀支持本土音樂嘅人都要瞓覺啦係咪啊
假設Band友唔打Band嘅夜晚
係屋企瞓瞓吓覺聽撚到勁撚大聲鑽牆聲
咪一樣係同樣嘅感受

真心嗰句 你睇吓BAND友啲comment

// 岩呀 嘈到人就唔岩架啦 罷工影響到人 都唔應該罷 //

// 不如約埋一齊去現場度好無？ //

// 😌錄來聽下先啦，你住工廈？ //

我見到佢哋引用埋「罷工」比喻

同樣道理 咁我地唔係狗 係咪乜撚柒都唔使講呢？

同埋想講班害群之馬係有意攬住成班band仔
將成件事spin左去玩band文化 上綱上線
你可以諗吓點解佢哋要咁做
結果引咗班Band仔出嚟死撐佢地
所以而家係邊個比邊個利用？

咪就係囉，大佬我夠知住工業區附近要預左冇咁靜，但佢地咁樣簡直係惡意製造噪音！！都唔會d居民點瞓

真

唔係啦 咁多人出黎求放過求諒解
明解驚到仆街

唔知驚繼續搞人咪升級行動囉
佢地敬酒罰酒二選一
最終都係要處理問題

反映民意反映咗成年喇喎
我見唔到佢地呢一刻會讓步 勸成年都唔聽咁唔升級可以點呢

真 比著我係個區議員 上門又上過 門又唔撚開
出post講又比人生命威脅加批鬥 真係過檔算

工業區無咁靜係講緊辦公時間
無理由夜晚12點都要俾人嘈

唔係，只係周不時經過
有排起

無限升級 攬炒 班band仔最鍾意

你明唔明點解班友唔肯加棉同閂窗
因為佢哋要煲煙
賭幾多都得

屌 去後樓梯食囉

求仁得仁 條路自己揀

將自己夾band講到去對抗政權嘅抗爭同level
點解可以咁自大

好Make sense

非也 你睇吓啲圖

佢地要一路煲煙一路奏樂

我訓先 希望班友唔好見到咁又行動升級搞鳩街坊

食大麻

會唔會叫佢去後樓梯食煙
佢地會話無feel夾唔到band
唔比佢地開窗食煙 係逼害佢地

咩圖

嘈音本身就唔係推翻政權嘅方法

九唔搭八想用黃藍政見做萬能護盾

配合埋堆食煙mk圖 fit哂

利申：唔反對人呢埋一二邊食煙但好撚憎堆火車頭

佢地全部係煙剷黎小便都煙不離手 你覺得呢

總之半夜開大隻窗先係代表本土音樂，居民全撚部都係港豬
黃絲議員出post就係endorse政權逼害本土音樂，香港人唔配有好嘅音樂

我覺得佢哋夠膽用南北韓做例子人地播Kpop啊

// 從 1963 年開始，南韓軍方在北韓邊境附近設置了十幾處廣播設施，每一處安裝著 48 個高音喇叭，向邊境地區的北韓軍人廣播。南韓的國防部曾經說過，這些廣播夜間甚至可以傳 20 公里遠。//

學生個陣啲同學夾band 都係自己痴晒綿，基本上係走廊都唔會好大聲

都唔知呢班中坑band 友係為慳錢定懶我個陣啲同學痴晒綿都係咁煲煙㗎啦，閂窗熱咪開冷氣講緊普通大學生都做到嘅嘢

我覺得學歷就唔關事
個人冇邏輯呢學歷幾高都冇用

呢啲隔音綿係完全唔隔音的
只係用黎吸音 錄音室用

要隔音係睇牆身/窗/天花有冇做功夫
專業既會做到房中房 我諗香港只有幾間做到

根本就唔應該租呢啲咁近住宅既單位比band房

呢班所謂band友係咁
簡單啲講就係自私撚
同埋唔好俾佢哋lead住講到投訴佢哋就係抹殺音樂
講到冇地方練咁
玩開音樂就知
本身香港有studio有齊隔音
有大把正常band租呢啲正常studio
一樣係响其他工廠區例如荔枝角嗰啲
既遠離民居，隔音亦做足
呢班撚屌純粹就手搵個可以煲煙開片嘅位黎夾band

上面有人貼左一塊隔音棉都係幾十蚊
屌你老母幾廿蚊都唔肯比定係其實入面有痴
只不過係為咗食煙所以開晒窗 所以大聲到仆街

作為街坊就係唔想搞大件事先搵區議員搞
嘈足大半年，呀淳都上過去3,5,7次交涉
宜家掉轉頭玩聲大夾惡圍攻，仲要特登拉黃藍黎講
咁以後咪11點後仲聽到打band聲嘅咪直接報狗囉
一拍兩散

有冇啲相係一路食煙一路奏樂

講到最後即係啲開窗夾band片
唔係玩緊Metallica就Sum41
連自己歌都冇首
跟手班band友
居然拉到去講 唔支持就冇本土音樂

原來老馮要忍你半夜開窗玩cover
先係支持本土文化

我覺得天台屋就無得搞，因為鐵皮嘢點都隔唔到㗎喇

有片自己睇啦

慳返啲食煙$租返啲隔音band房好過啦

聲稱本土可以換免死金牌 殺人放火金腰帶

要一年唔訓覺先等於係支持本土音樂

人地失眠第日開工出意外係咪佢地負責？

其實我本身都想問，佢地係到講話因為平時生活所以要咁夜夾

屌 一隊band 4 5條友，真係有返工嘅比錢整返少少隔音有幾難

咁唔好喺鐵皮屋夾band囉屌

唔明有乜咁複雜
半夜三更比人嘈醒 當然就會去投訴
唔知啲band仔夜晚時間係屋企比樓上樓下啲電鑽聲嘈
係咪都覺得好合理呢
“人地日頭要返工 夜晚先得閒鑽牆”
你話音樂唔係嘈音？
而家佢阻住人訓教 就係嘈音
我理撚你係乜嘢band

嗰個所謂呀和處於亢奮狀態

話完全唔介意同人嘈交

但好笑既係佢嘅程度大概係LV1 辱罵咁啦

天台屋其實識玩搵屋宇處話佢僭建啦

真係隔唔到音 咪時間上就囉
講到夾band咁緊要，返唔返工小事啦
香港音樂靠晒佢地架喎

班毒瘤一早要鏟除

係一年唔瞓加去聽你唱Metallica
先叫支持本土音樂

屌你我自己喺屋企播Metallica
睇埋本人玩live唔好？
係要半夜聽你鳩叫Enter Sandnan唔準投訴

唔俾人半夜鑽牆=打壓裝修文化

估唔到香港仲有呢啲咁低質嘅人
嘈住人瞓覺都可以大條道理

係本土裝修文化

唔俾佢鑽就會令世界文明退步

假設住喺係對面既人係有俾錢支持你哋本土音樂嘅
如果咁樣長期瞓唔到覺開唔到工
俾人炒咗仲邊度嚟錢支持你地

垃圾band仔 學人講音樂

樂理都唔識啦

最憎人無料扮識

講真我覺得唔只band 音樂 香港政策係好打壓一切文化自然發展 個啲乜撚起動九龍東個啲撚屌嘢 最撚鐘意gentrify 一件事嚟逼走晒本身user

但呢件事根本就唔撚關打壓事，大佬人地真係想瞓覺啫

嘥氣啦班友
講嘢根本冇point
最基本到撚咗凌晨嘈鳩住人訓覺都仲可以賴依樣賴果樣

睇嚟係兩個議員之間有私怨
劉議員見陳議員俾癲狗咬
未睇清楚發生咩事就衝出嚟落井下石

大量非形式謬誤

例如人哋講噪音問題令到人哋瞓唔好
佢哋就會話你哋瞓着連警鐘都聽唔到啦
然後又將噪音污染比喻為雀仔嘅叫聲
然後再加多句類似「出嚟見我」言論
我都覺得係可以嘈交 但係真係好低質

有冇detail？
見其他區議員出黎抽水好嘔心

假設我當規劃好晒 你唔撚閂窗呀
啲音樂大聲到仆街 點撚樣瞓覺呀

宜家半夜開窗撚同HA話係打壓就係打壓 全部港豬又跟住個黃絲議員endorse政權 就係要半夜開窗夾band先叫抗爭 人血饅頭黃絲區議員講幾多次都係錯 一搵政權就係篤魁就係出賣手足

呢個都戇撚鳩
鬼唔知係土地問題造成，咁而家係唔係要等你去選立法會再通過個建議書之後先可以瞓覺？弱撚智

公民黨民主黨主流泛民做撚咗廿鳩幾年喇，土地問題你地咪有份做成囉，係到抽咩撚嘢水啫？

總之就係嗰個區議員錯，公民黨先是係啱先係從根源入手
街坊想有得瞓就入錢入錢入錢，投票投票投票，公民黨先係啱，有建議書就係大曬

講唔過人就叫人出嚟選cls

唉 真係柒到唔咁睇

見到班band 友惡扮撚哂大袋
柒到冇人有
可能見到連登風向又轉呔

有住個頭受苦嘅試下報屋宇處話佢天檯僭建啦，咁就唔使報狗，幾好我地只係關心普羅市民唔好比唔合規格嘅建築影響市容

正一抽水抽著火水
鬼唔知係政府問題咩
土地規劃冇，本土文化又打壓
有地方俾到人玩，就唔洗去工廈啦

半夜對正民居開大隻窗嚟夾band
搞到成條街冇得瞓仲要屌鳩人
成件事根本同某国人一樣
仲好意思講黃藍，咁撚冇公德黃得去邊
買個mixer出earphone唔撚得嘅
閂窗裝隔音棉唔撚得嘅
支持本土音樂就唔撚使瞓嘅

屌你老母影撚衰晒香港band友

有無link 想入去問下佢當年城市規劃個啲議案公民黨係邊 而家咁撚口響

對happy伯嚟講 西洋菜街個啲半賣淫半賣藝嘅音樂直頭係藝術𠻹啦
但對路人同附近嘅居民都一樣係滋擾

發現依家啲柒頭錯左唔撚認
淨係識得spin同笠水
乜依家社會風氣搞成咁呀
學哂啲局長

佢地好on9嫁

自己屎冇人撐就話玩另類音樂冇出路

人地華晨咪又係唱非主流而上位

分別在人地音樂學院畢業再學習

香港果d打下鼓就等於玩音樂

真係好撚柒
每個comment都擺佢份濕鳩三分工廈出嚟
係咪睇完立即耳根清靜

當年佢地有議席個陣有撚幫過文化界咩 而家仲係到抽

有議席個陣做唔撚到嘢 而家就出嚟撻份建議書抽水2017 年個陣你唔撚私人草案拎出嚟討論？

希望啲band 友咪撚比佢混淆添呀 HA 比政府玩咁多年公民黨又有撚理過咩屌佢老母真係食相難睇到

見到佢第二個point真係懷疑個admin係咪弱智嚟
屌你瞓覺時間你播乜鳩都係噪音，唔好覺得人哋針對你啲「音樂」先得㗎，你嘈唔到人就自然唔構成噪音

咁講啦 HA呀和有咩係唔屌既?

十足啲濕鳩高官

畀啲居民print出嚟貼喺窗度隔音

做又屌唔做又屌
反正全世界都錯，佢地啱晒，cls

咪講到人迫害佢地咁啦
今次擺明佢地有問題啦
自己隔音做得唔好仲賴人

叫班居民賣樓搬走啦
本身住宅區成棟樓拆左去做工廈studio
成件事就解決到

熱狗嘛 不意外

Admin阿和話瞓醒再屌喎
睇嚟有排食花生

冇得瞓覺真係好慘

我鐘意聽band
但今次真係band問題 冇做好隔音 正常唔會咁

啱
今次根本係區議員有理在先

多謝HA令事件變高調

一開條片笑撚到我

我係個議員真係兩邊都唔幫，你幫死一邊實會仆街

居民先係佢d客

HA同啲band 撚都on9，又係拎住自己係黃同本地音樂就覺得自己咩都做得，覺得個撚個都逼害佢咁

好識得同indie界玩埋嘅中資01

而家搞到咁高調冇架喇，為咗份糧只能夠企居民嗰邊

私怨就應該無
係有啲新貴attention seeker
恨上位
所以乜水都要抽返份
不惜得罪任何人
需知道黃大仙
老有香文
嫩有珈汶

香港法例寫明就算你係陳奕迅唱歌極好聽，嘈撚到人就係嘈音 音樂都可以係嘈音

d話無問題ge留低電話
12點起，每人call佢一次感受下無覺瞓ge滋味

7x24

垃圾page hidden agenda唔好再盲撐新蒲崗班band撚（有片）（2）

痴線

見劉議員講咗好多次「有議員personal fb話佢錫身」
9秒9衝出嚟「唔錫身」 我估係陳議員掛

深夜啦，自律啲都應該

嘈到咁撚樣都話幫死一邊實仆街？

隔離post個樓主已經係咁嘅心態
話住得工廠區預咗夜晚都嘈

邊件柒頭有冇link

黃議員督灰：工廈又打BAND喇

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區